<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"Karta SIM nie ma połączenia z siecią"</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Twoja karta SIM nie ma połączenia z siecią operatora. Sprawdź ważność pakietu danych i spróbuj ponownie."</string>
  <string name="start_up_slogan">Ty decydujesz!</string>
  <string name="accessibility_enabled">Ułatwienia dostępu włączone.</string>
  <string name="agree">Zgadzam się</string>
  <string name="agree_and_next">Zgadzam się</string>
  <string name="agree_terms">"Przeczytałem i zgadzam się z Warunkami Usług i Polityką Prywatności"</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Przeczytałem i zgadzam się z Polityką prywatności Facemoji."</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">"Przeczytałem i zgadzam się z Polityką prywatności Kika."</string>
  <string name="ai_button_desc">Przycisk SI pozwala Ci wywołać Asystenta Google.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Dwuklik</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Ustaw funkcje Mi SI</string>
  <string name="ai_button_long_press">Kliknij i przytrzymaj</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Powiedz komendę i puść przycisk</string>
  <string name="ai_button_single_press">Klik</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Włącz Mi SI</string>
  <string name="ai_button_title">O przycisku SI</string>
  <string name="album_introduction">Dzięki tej aplikacji możesz zarządzać, edytować i upiększać zdjęcia oraz filmy.</string>
  <string name="app_name">Pierwsza konfiguracja</string>
  <string name="application_package_introduction">Instalator pakietów jest wykorzystywany w celu instalacji aplikacji firm trzecich, włącznie z skanowaniem przeprowadzanym przed instalacją.</string>
  <string name="application_permissions">Uprawnienia Aplikacji</string>
  <string name="back">Cofnij</string>
  <string name="calculator_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do dokonywania obliczeń, konwersji jednostek i walut, a także obliczania rat kredytów.</string>
  <string name="camera_introduction">Możesz użyć Aparatu do wykonywania zdjęć oraz nagrywania filmów.</string>
  <string name="carrier_introduction">"W celu dostarczania Ci lepiej dopasowanych usług, Twoje urządzenie może czasami wysyłać informacje o wersji systemu, a także dane pozwalające na jego identyfikację (włącznie z IMEI/IMSI/MSISDN/adresem MAC, MEID/ICCID), a także informacje o lokalizacji (włączając dane stacji bazowej) do operatora poprzez Wi-Fi, dane mobilne bądź darmowy SMS. Operator używa tych danych tylko w celu ich analizy oraz poprawy jakości usług."</string>
  <string name="clock_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do sprawdzania czasu, a także używania minutnika, zegarów czasowych, stopera, ustawiania alarmów itd.</string>
  <string name="close_location_service_setting">Możesz wyłączyć dostęp do lokalizacji w Ustawieniach > Ochrona prywatności > Ochrona lub ograniczyć uprawnienia w Panelu sterowania.</string>
  <string name="cm_terms_content">"Wybrany operator komórkowy może zbierać dane statystyczne na temat tego urządzenia i jego wykorzystania. Dane te mogą być przesyłane przez Wi-Fi i dane komórkowe do serwerów w sieci. Informacje te nie będą służyć do indentyfikacji danych osobistych ani nie będą przekazywane podmiotom trzecim."</string>
  <string name="cm_terms_title">Informacje o operatorze</string>
  <string name="compass_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do nawigacji, a także wyświetlania położenia, ciśnienia atmosferycznego oraz wysokości.</string>
  <string name="congratulation_label">MIUIPolska.pl​</string>
  <string name="congratulation_label_night">Sprawdź nasz nowy, ciemny motyw!</string>
  <string name="congratulation_swipe">Przesuń w górę, aby przejść do systemu</string>
  <string name="congratulation_title">Wszystko gotowe</string>
  <string name="content_description_complete">Gotowe</string>
  <string name="content_description_language_picker">Wybór języka</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
  <string name="content_description_start">Rozpocznij</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Przesuń w dół dwoma palcami, aby uruchomić ułatwienia dostępu.</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Jeśli nie jesteś połączony z siecią Wi-Fi, Twoje urządzenie będzie korzystać z danych komórkowych. Operator może pobrać opłatę za zużycie tych danych (w zależności od Twojej taryfy)."</string>
  <string name="desc_extra_fingerprint"/>
  <string name="desc_extra_international_fingerprint"/>
  <string name="desc_fingerprint">Użyj odcisku palca do odblokowania swojego urządzenia, weryfikacji transakcji Mi Pay lub logowania do aplikacji i usług.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Użyj odcisku palca do odblokowania swojego urządzenia lub logowania do aplikacji i usług.</string>
  <string name="diagnose_report">Wysyłaj dane diagnostyczne w celu wykrywania i analizy błędów systemu oraz poprawiania komfortu pracy z nim. Mogą one zawierać informacje osobiste (np. adres IP czy lokalizację).</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi."</string>
  <string name="disagree">Nie zgadzam się</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. Możesz zakończyć korzystanie z tej aplikacji bądź ograniczyć dla niej uprawnienia w Ustawieniach w dowolnym momencie."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. Możesz zakończyć korzystanie z niej w dowolnym momencie."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tego produktu. Możesz zakończyć korzystanie z niego w dowolnym momencie."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi. Możesz zakończyć korzystanie z niej w dowolnym momencie."</string>
  <string name="disagreement_exit_app">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. Możesz wylogować się z niej bądź ograniczyć dla niej uprawnienia w Ustawieniach w dowolnym momencie."</string>
  <string name="disagreement_function">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej funkcji. Możesz zakończyć korzystanie z niej w dowolnym momencie."</string>
  <string name="disagreement_location_service">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi."</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">"Jeśli nie nadasz wymaganych uprawnień bądź nie zgodzisz się na udostępnianie i wysyłanie swoich informacji osobistych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. Możesz odinstalować tą aplikację, wylogować się z niej bądź ograniczyć uprawnienia dla niej w Ustawieniach w dowolnym momencie."</string>
  <string name="download_introduction">Aplikacja Pobrane jest dostarczana przez Xunlei. Wykorzystuje się ją w celu pobierania treści i zarządzania pobraną zawartością.</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Dostępność anulowana.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Włączyłeś TalkBack przez przytrzymanie 2-oma palcami na ekranie przez 10 sekund. TalkBack zapewnia wspomaganie głosowe dla osób z upośledzeniem wzroku. Jeśli włączyłeś funkcję przez przypadek naciśnij Anuluj, a potem podwójnie naciśnij na ekran.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Anuluj</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="fail_to_generate_qr_code">Nie można wygenerować kodu QR. Spróbuj ponownie.</string>
  <string name="fast_application_introduction">Framework aplikacji błyskawicznych pozwala na tworzenie i dostarczanie Ci usług w ramach aplikacji błyskawicznych.</string>
  <string name="font_hint_normal">Zmień rozmiar czcionki</string>
  <string name="font_hint_large">Domyślny rozmiar czcionki</string>
  <string name="framework_introduction">Framework Usług Xiaomi pozwala Ci na korzystanie z konta Xiaomi, Mi Push, Mi Stats oraz MIUI BI.</string>
  <string name="framwork_base_service">Aby dostarczać Ci te usługi, Framework Usług Xiaomi (Konto Xiaomi, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) wymaga połączenia z Internetem, a także dostępu do Twojego numeru telefonu, lokalizacji, numerów IMEI i IMSI, a także zezwolenia na korzystanie z powiadomień push na Twoim urządzeniu.</string>
  <string name="google_service_introduction">Aby móc działać normalnie, sklep Google Play wymaga połączenia z Internetem, a także dostępu do Twojej lokalizacji, możliwości wysyłania SMS-ów i MMS-ów, nagrywania dźwięku, wykonywania połączeń, dostępu do wydarzeń z kalendarza, historii rozmów, sensorów, pamięci, aparatu, informacji o urządzeniu oraz kontach. </string>
  <string name="ime_privacy_policy">Polityka Prywatności wybranej klawiatury</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">"Nie można połączyć się z siecią. Wyświetl Politykę Prywatności z %s."</string>
  <string name="input_method_category">"Wybierz domyślną klawiaturę do wprowadzania tekstu.
Później będziesz mógł zainstalować inne klawiatury z Google Play."</string>
  <string name="input_method_setting">Wybierz domyślną klawiaturę</string>
  <string name="install_preinstall_app">Wczytywanie aplikacji…</string>
  <string name="item_fingerprint">Odcisk palca</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Tylko hasło, PIN lub wzór</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Inne języki</string>
  <string name="language_settings">Język</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Inne regiony</string>
  <string name="locale_picker_title">Wybierz swój region</string>
  <string name="location_introduction">Usługi oparte na lokalizacji odnajdują usługi znajdujące się w pobliżu Ciebie.</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Tapety ekranu blokady dostarczają codziennie nowe tapety na Twój ekran blokady.</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Przeczytałem i akceptuję warunki Polityki prywatności Mint Keyboard"</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Polityka prywatności Mint Keyboard</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Politykę Prywatności na %s.</string>
  <string name="miui_terms_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Warunki Użytkowania na %s.</string>
  <string name="multisim_settings_category">Opcje kart SIM</string>
  <string name="multisim_settings_title">Wykryto 2 karty SIM</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Gesty</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesty</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Przyciski na ekranie</string>
  <string name="next">Dalej</string>
  <string name="next_fingerprint">Dalej</string>
  <string name="note_introduction">Dzięki tej aplikacji możesz tworzyć, edytować i udostępniać notatki.</string>
  <string name="other_settings">Inne ustawienia</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">"W Xiaomi.eu ta opcja nie ma znaczenia, więc... jak chcesz."</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Reklamy</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Reklamy</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">W tym systemie reklamy od Xiaomi są wyłączone. Opcja nie ma zastosowania.</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Automatyczne aktualizacje</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">Aktualizacje OTA od Xiaomi.eu</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Tapety ekranu blokady</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance dla Xiaomi</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Polityka prywatności</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Codziennie na ekranie blokady będą się pojawiać nowe tapety online</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Zgoda użytkownika końcowego</string>
  <string name="other_settings_location">Lokalizacja</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Zezwól na dostęp aplikacji oraz stron internetowych do lokalizacji w celu dostarczania usług opierających się na niej</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content">Dzienne tapety blokady</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content_summary">Połącz z siecią, aby pobierać regularnie nowe tapety ekranu blokady</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Dane z diagnostyki systemu mogą zawierać informacje o problemach ze sprzętem, systemem lub aplikacjami. Dane te będą wykorzystywane tylko w celu zdiagnozowania problemów z urządzeniem.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Wysyłaj dane diagnostyczne</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Opinie użytkowników</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">"Pomóż nam w ulepszaniu produktów przez przesyłanie anonimowych danych."</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Szczegóły</string>
  <string name="permission_account">Dostęp do kont na urządzeniu:</string>
  <string name="permission_account_introduction">W celu logowania się za pomocą konta Xiaomi</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Dostęp do pamięci urządzenia w celu parsowania i skanowania paczek instalacyjnych</string>
  <string name="permission_call_records">Dostęp do historii połączeń:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Dostęp do historii połączeń w celu wyświetlania zablokowanych elementów</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">W celu dostępu do stanu telefonu, nagrywania połączeń oraz przerywania nagrań, gdy nadejdzie połączenie</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Zapisywanie danych alarmów</string>
  <string name="permission_contact">Dostęp do kontaktów:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">W celu dostarczania funkcjonalności Listy blokowanych oraz kontaktów alarmowych</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">W celu identyfikacji usług pomiędzy różnymi urządzeniami</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">W celu identyfikacji innych urządzeń</string>
  <string name="permission_direct_call">Wykonywanie połączeń:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">W celu dodawania elementów do Listy blokowanych</string>
  <string name="permission_download_introduction">W celu zapisywania pobieranych plików w pamięci podręcznej, a następnie na urządzeniu</string>
  <string name="permission_imei_service">Dostęp do IMEI w celu dostarczania usług powiązanych z Twoim urządzeniem</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">W celu zapisywania zdjęć i filmów na urządzeniu</string>
  <string name="permission_location">Dostęp do lokalizacji:</string>
  <string name="permission_location_introduction">W celu dostarczania usług opartych na lokalizacji</string>
  <string name="permission_log_introduction">W celu zapisywania logów</string>
  <string name="permission_login_introduction">W celu logowania się i zarządzania kontami systemu</string>
  <string name="permission_message_introduction">W celu wysyłania wiadomości do zablokowanych kontaktów</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Dostęp do IMEI w celu rozpoznawania urządzeń</string>
  <string name="permission_phone_network">Dostęp do typu sieci w celu optymalizacji i poprawiania pobieranych elementów</string>
  <string name="permission_phone_service">Dostęp do numeru telefonu, IMEI oraz IMSI:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">W celu zapisywania zdjęć w galerii i publikowania statusów</string>
  <string name="permission_photo_video">Wykonywanie zdjęć i nagrywanie filmów:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">W celu wykonywania zdjęć, nagrywania filmów i używania lampy błyskowej</string>
  <string name="permission_picture_introduction">W celu zapisywania, edycji i synchronizacji zdjęć i filmów</string>
  <string name="permission_read_call_records">Edytowanie historii połączeń:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">W celu dodawania elementów do historii połączeń i usuwania zablokowanych połączeń</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">W celu dostępu do notatek oraz załączników</string>
  <string name="permission_read_write_file">Odczyt i zapis zdjęć i plików na urządzeniu:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">W celu dostępu do zdjęć i plików na urządzeniu oraz ich zapisywania</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">W celu dostępu do nagrań audio oraz ich zapisu</string>
  <string name="permission_recording">Nagrywanie połączeń i dźwięku:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">W celu nagrywania dźwięku w trakcie nagrywania filmu</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">W celu dostępu do nagrań ekranu oraz ich zapisu</string>
  <string name="permission_send_message">Wysyłanie SMS-ów:</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">W celu nagrywania dźwięku</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">W celu wykonywania skanowania antywirusowego oraz optymalizacji urządzenia</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Logowanie się i zarządzanie kontami systemu w celu dostarczania usług Xunlei</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Włączając Politykę prywatności i zgodę użytkownika POCO Launcher)</string>
  <string name="poco_launcher_privacy_policy">Polityka prywatności POCO Launcher</string>
  <string name="poco_launcher_user_agreement">Umowa użytkownika POCO Launcher</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Preferowana karta SIM (internet)</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Preferowana karta SIM (rozmowy)</string>
  <string name="privacy_policy">Polityka Prywatności</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Xiaomi chroni Twoje osobiste informacje w zgodzie z odpowiednimi przepisami, regulacjami i politykami prywatności.</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Wyświetl &lt;a href=%1$s>Politykę prywatności&lt;/a > wybranej klawiatury.</Data></string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1"/>
  <string name="recorder_introduction">Dzięki tej aplikacji możesz nagrywać dźwięk i synchronizować nagrania z chmurą.</string>
  <string name="require_authority_statement">Aby pozwolić nam dostarczać podstawowe usługi, musisz nadać następujące uprawnienia w celu gromadzenia przez Xiaomi Twoich osobistych informacji:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Aby móc działać normalnie, usługa wymaga połączenia z Internetem oraz następujących uprawnień:</string>
  <string name="screen_recording_introduction">"Dzięki tej aplikacji możesz nagrywać to, co dzieje się na ekranie."</string>
  <string name="security_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do czyszczenia śmieci na urządzeniu, odnajdywania i neutralizacji wirusów, optymalizacji wydajności dla gier, oszczędzania baterii, zarządzania aplikacjami, uprawnieniami itd.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">W celu logowania się i zarządzania kontami systemu</string>
  <string name="service_agreement">"Przeczytałem i zaakceptowałem warunki użytkowania."</string>
  <string name="service_name_album">Galeria</string>
  <string name="service_name_application_package">Instalator paczek</string>
  <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
  <string name="service_name_camera">Aparat</string>
  <string name="service_name_carrier">Usługi operatora</string>
  <string name="service_name_clock">Zegar</string>
  <string name="service_name_compass">Kompas</string>
  <string name="service_name_download">Pobrane</string>
  <string name="service_name_fast_application">Framework aplikacji błyskawicznych</string>
  <string name="service_name_google_service">Usługi Google</string>
  <string name="service_name_location">Usługi lokalizacji</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Tapety Blokady</string>
  <string name="service_name_note">Notatki</string>
  <string name="service_name_recorder">Dyktafon</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Nagrywanie ekranu</string>
  <string name="service_name_security">Panel sterowania</string>
  <string name="service_name_service_framework">Framework usług Xiaomi</string>
  <string name="service_policy"><Data>Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=%1$s>Politykę prywatności&lt;/a> Xiaomi.</Data></string>
  <string name="service_privacy_index">Polityka prywatności</string>
  <string name="servicestate_title">Podstawowe usługi</string>
  <string name="setting_locale">Ustawianie języka...</string>
  <string name="shut_down">Wyłącz</string>
  <string name="sim_card_detecting">Sprawdzanie karty SIM…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">"Nie wiesz jak? Przeczytaj instrukcję dołączoną do telefonu.

Aktywowanie włożonych kart SIM może potrwać kilka sekund."</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Zezwolić na połączenie za pomocą danych komórkowych? Jeśli tak, to użyta do tego zostanie karta SIM włożona do tego urządzenia.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Wykrywanie karty SIM…</string>
  <string name="sim_card_detection">Włóż karty SIM</string>
  <string name="sim_card_detection_info">"Nie wiesz jak? Przeczytaj instrukcję dołączoną do telefonu.

Aktywowanie włożonych kart SIM może potrwać kilka sekund."</string>
  <string name="sim_dectection_next">Dalej</string>
  <string name="sim_redetection">Sprawdź ponownie</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesty</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Upewnij się, że wiesz, jak używać gestów przed wybraniem tej opcji.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Anuluj</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="skip_underline">Pomiń</string>
  <string name="start_up_slogan_night">Sprawdź nasz nowy, ciemny motyw!</string>
  <string name="summary_not_set">Nieustawione</string>
  <string name="system_navigation_mode">Nawigacja w systemie</string>
  <string name="terms_of_use">Warunki Użytkowania</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Usługi dostawcy lokalizacji, Przeglądarki HTML</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Twoja prywatność jest dla nas bardzo ważna. Zapoznaj się z naszymi Warunkami użytkowania i Polityką prywatności, aby dowiedzieć się, jakie informacje przechowujemy, jak je wykorzystujemy i jakie masz możliwości.

Musisz się zgodzić na nasze Warunki użytkowania i Politykę prywatności, nim będziesz mógł skorzystać z MIUI. Podczas aktywacji %s i komponenty konta Xiaomi podłączą się do internetu i uzyskają dostęp do lokalizacji."</string>
  <string name="terms_of_use_label_gms">"Twoja prywatność jest dla nas bardzo ważna. Zapoznaj się z naszymi Warunkami użytkowania i Polityką prywatności, aby dowiedzieć się, jakie informacje przechowujemy, jak je wykorzystujemy i jakie masz możliwości.

Musisz się zgodzić na nasze Warunki użytkowania i Politykę prywatności, nim będziesz mógł skorzystać z MIUI. Podczas aktywacji usługi Xiaomi, funkcja Lokalizacja urządzenia, usługi rejestracji karty SIM, Chmury Xiaomi, komponenty systemu MSA/MAB podłączą się do internetu i uzyskają dostęp do lokalizacji."</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">Instalator paczek</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">Częste zwroty</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">Aktualizacje</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">usługi Xiaomi, funkcja Lokalizacja urządzenia, usługi rejestracji karty SIM, Chmury Xiaomi, komponenty systemu MSA/MAB</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Musisz zgodzić się z Polityką prywatności Facemoji przed użyciem tej funkcji."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Musisz zgodzić się z Polityką prywatności Kika przed użyciem tej funkcji."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Przed użyciem tej funkcji musisz zaakceptować warunki Polityki prywatności Mint Keyboard."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">Usługi Google Play</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Karty asystenta</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Polityka prywatności Facemoji</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Polityka prywatności Kika</string>
  <string name="title_fingerprint">Ustaw blokadę</string>
  <string name="two_dimensional_code_scan">Skanuj kod QR</string>
  <string name="user_agreement">Warunki użytkowania</string>
  <string name="user_agreement_declare">Przed użyciem MIUI musisz przeczytać i zaakceptować Umowę użytkownika oraz Politykę prywatności Xiaomi. W trakcie aktywacji urządzenia Usługa aktywacji kart SIM Xiaomi, Chmura Xiaomi, usługa Kopii zapasowej, Systemowy launcher, Częste zwroty, Usługa tłumaczenia, funkcja Znajdź urządzenie, Bateria i wydajność, Menedżer uprawnień oraz MIUI Daemon połączą się z siecią.</string>
  <string name="voice_assist_advice">Mi AI pozwala używać kontrolować telefon za pomocą głosu, ale zużywa więcej energii (+1% na godzinę).</string>
  <string name="voice_assist_condition">"Możesz używać Mi AI, gdy:
1. ekran jest włączony,
2. słuchasz muzyki na wyłączonym ekranie."</string>
  <string name="voice_assist_desp">Powiedz \"Mi AI\" do telefonu. Możesz w ten sposób kontrolować urządzenie.</string>
  <string name="voice_assist_title">Wybudź głosem</string>
  <string name="welcome">Witamy</string>
  <string name="zone_picker_title">Strefa czasowa</string>
  <string name="service_policy_download"><Data>Zanim kontynuujesz, przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;a href=%1$s>Polityki prywatności Xunlei&lt;/a > oraz &lt;a href=%1$s>Umowy użytkownika Xunlei Network Services&lt;/a >.</Data></string>
  <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
  <string name="fast_pairing_introduction">Funkcja Mi Link pozwala na połączenie z urządzeniami Bluetooth znajdującymi się w pobliżu za pomocą usługi MIUI Bluetooth.</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Jeśli nie zgodzisz się na nadanie tych uprawnień, nie będzie można korzystać z tej aplikacji. W każdym momencie możesz ograniczyć jej uprawnienia bądź wyłączyć tą funkcję w Ustawieniach."</string>
  <string name="backup_introduction">Możesz użyć tej aplikacji w celu wykonania i przywracania kopii zapasowych. </string>
  <string name="permission_backup">Dostęp do pamięci</string>
  <string name="permission_backup_introduction">Aby mieć dostęp do kopii i móc je zapisywać na Twoim urządzeniu</string>
  <string name="service_name_backup">Kopie zapasowe</string>
  <string name="mobile_network">Korzystanie z danych mobilnych</string>
  <string name="move_data_dialog_box_le">"Umożliwia to korzystanie z danych mobilnych i GPS na podstawie żądania użytkownika. Synchronizacja kont i innych elementów może wymagać użycia danych mobilnych w zależności od specyfikacji urządzenia."</string>
  <string name="move_data_dialog_box_title">Jeśli nie posiadasz planu z nielimitowaną ilością danych mobilnych, korzystanie z nich może generować opłaty od operatora zgodnie z Twoim planem. Użyć danych mobilnych mimo to?</string>
  <string name="move_data_dialog_cancel">Anuluj</string>
  <string name="move_data_dialog_title">Później możesz ograniczyć korzystanie z danych mobilnych w Ustawieniach</string>
  <string name="move_data_dialog_use">Użyj</string>
  <string name="location_content">Zgodnie z prawem, operatorzy komórkowi mogą uzyskać informacje o lokalizacji urządzeń mobilnych, aby spełnić wymagania służb ratowniczych (straży pożarnej i policji), które realizują cele związane z bezpieczeństwem i ratownictwem.</string>
  <string name="location_location">Pogotowie ratunkowe może uzyskiwać Twoją aktualną lokalizację na żądanie</string>
  <string name="location_miui">Aby móc używać MIUI, musisz zgodzić się na warunki powyższych umów</string>
  <string name="position_header">Udostępnianie informacji dot. lokalizacji</string>
  <string name="position_subheading">Informacje dot. lokalizacji</string>
  <string name="home_settings_miui_home">Klasyczny</string>
  <string name="home_settings_poco_launcher">Z szufladą aplikacji</string>
  <string name="home_settings_title">Wybierz układ pulpitu</string>
  <string name="wc_dialog_agree">Zgadzam się</string>
  <string name="wc_dialog_reject">"Nie zgadzam się"</string>
  <string name="wc_dialog_summary">Tapety Blokady codziennie dostarczają nowe i ciekawe obrazy na Twój Ekran blokady.</string>
  <string name="wc_dialog_title">Odmieniony Ekran blokady</string>
  <string name="wc_double_check_agree">Wypróbuj</string>
  <string name="wc_double_check_reject">Nie, dzięki</string>
  <string name="wc_double_check_summary">Możesz włączyć Tapety Blokady, aby sprawdzić, czy ta funkcja działa poprawnie i czy będziesz z niej zadowolony, Możesz wyłączyć tę opcję w Ustawieniach > Ekran blokady.</string>
  <string name="wc_double_check_title">Wypróbuj Tapety Blokady</string>
  <string name="wc_notice_link_agreement_index">Umowa użytkownika</string>
  <string name="wc_notice_link_privacy_index">Polityka prywatności</string>
  <string name="wc_notice_link_summary">"Przeczytaj i zaakceptuj warunki dostawcy treści trzecich zawarte w dokumentach %1$s i %2$s przed użyciem tej funkcji."</string>
  <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Przed użyciem tej funkcji przeczytaj i zaakceptuj warunki dostawcy treści trzecich zawarte w &lt;a href=\"%1$s\">Polityce prywatności&lt;/a> oraz &lt;a href=\"%2$s\">Umowie użytkownika&lt;/a>."</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Włącz</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Wyłącz</string>
  <string name="boot_video_replay">Odtwórz ponownie</string>
  <string name="boot_video_skip">Pomiń</string>
  <string name="service_security_over_r"><Data>Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=%1$s>Politykę prywatności&lt;/a > przed skorzystaniem z Panelu sterowania.&lt;br/>&lt;br/>Zgodnie z wymaganiami Androida 11, jednorazowe uprawnienie zostanie cofnięte w ciągu 5 sekund od zamknięcia danej aplikacji. Jeśli otworzysz ją jeszcze raz w ciągu tego czasu, uprawnienie zostanie wycofane.</Data></string>
  <string name="item_lock_screen_password_only">Blokada ekranu</string>
  <string name="msim_setting_default_data">Karta SIM do danych</string>
  <string name="msim_setting_default_voice">Domyślna karta SIM do połączeń</string>
  <string name="provision_back">Wstecz</string>
  <string name="provision_next">Dalej</string>
  <string name="provision_skip_underline">Pomiń</string>
  <string name="privacy_provision_more">Dowiedz się więcej o ochronie prywatności</string>
  <string name="privacy_provision_summary">Ochrona prywatności przyświeca każdemu produktowi Xiaomi</string>
  <string name="privacy_provision_text">Xiaomi zobowiązuje się szanować i chronić Twoją prywatność. Stawiając na badania i rozwój w dziedzinie bezpieczeństwa informacji, firma nieustannie pracuje nad ulepszaniem metod, praktyk i rozwiązań technicznych, które chronią Twoje dane. Dzieli się również swoimi najnowszymi osiągnięciami z jej partnerami, aby zapewnić prywatność wszędzie tam, gdzie się znajdujesz.</string>
  <string name="privacy_provision_title">Prywatność</string>
  <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Demon MIUI umożliwia przesłanie danych z urządzenia wtedy, gdy jego ekran jest uszkodzony.</string>
  <string name="permission_read_contacts">Dostęp do kontaktów</string>
  <string name="permission_read_contacts_introduction">W celu weryfikacji tożsamości</string>
  <string name="permission_read_message">Dostęp do SMS-ów</string>
  <string name="permission_read_message_introduction">W celu weryfikacji własności urządzenia</string>
  <string name="service_name_MIUIDaemon">Demon MIUI</string>
  <string name="item_contents_wwarning">"Jeśli zgubisz urządzenie, nie zapobiegniesz używaniu go przez inne osoby i uzyskiwaniu dostępu do Twoich danych, dopóki nie ustawisz blokady ekranu. Pominąć mimo to?"</string>
  <string name="item_return">Ustaw</string>
  <string name="item_skip">Pomiń</string>
  <string name="title_set_fingerprint">Blokada ekranu</string>
  <string name="close">Zamknij</string>
  <string name="send">Wyślij</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomóż poprawić wrażenia z korzystania z MIUI poprzez automatyczne wysyłanie do Xiaomi informacji diagnostycznych oraz danych dot. urządzenia i korzystania z aplikacji. Pomoże to poprawić żywotność baterii, stabilność MIUI i aplikacji itp.
Wysłane dane będą zawierać ogólne informacje o urządzeniu i korzystaniu z niego (np. poziom naładowania baterii, aktywność systemu i aplikacji, błędy). Dane zostaną wykorzystane do poprawiania urządzeń bazujących na nakładce MIUI.
Wyłączenie tej funkcji nie wpłynie na zdolność urządzenia do wysyłania informacji niezbędnych do działania podstawowych usług.
Możesz kontrolować tę funkcję z poziomu Ustawień > Hasła i bezpieczeństwo > Prywatność > Użytkowanie i diagnostyka."</string>
  <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Xiaomi będzie używać uprawnień wyłącznie wtedy, gdy rozpoczniesz przesyłanie danych z urządzenia w momencie, gdy jego ekran jest uszkodzony. Jeśli nie wyrazisz zgody na przyznanie tych uprawnień, nie będzie można używać tej aplikacji."</string>
  <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Aby pozwolić Xiaomi na dostarczanie tej usługi i gromadzenie Twoich danych, musisz nadać jej następujące uprawnienia:</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Usługi Xiaomi, Chmura Xiaomi, funkcja Znajdź urządzenie, Systemowy launcher, MIUI Daemon, MIUI SDK, Asystent MIUI, statystyki, Mi Link</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Przed skorzystaniem z MIUI musisz przeczytać i zaakceptować warunki Umowy użytkownika i Polityki prywatności Xiaomi. Gdy urządzenie jest aktywowane, usługi takie jak Chmura Xiaomi, usługa Kopii zapasowej, funkcja Znajdź urządzenie, Systemowy launcher, Częste zwroty, MIUI Daemon, przeglądarka HTML, MIUI SDK, Bateria i wydajność i Aktualizacje połączą się z siecią.</string>
  <string name="carrier_introduction_china">"W celu dostarczania Ci lepszych usług procesy uruchomione na tym urządzeniu (takie jak SystemHelper, RegService i Usługi operatora) mogą okresowo przesyłać informacje związane z Twoim urządzeniem i kartą SIM (takie jak nr IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adres MAC, wersja MIUI, wersja Androida, model urządzenia i podstawowa specyfikacja sprzętu), a także informacje o przybliżonej lokalizacji (włącznie z regionem, koordynatami, identyfikatorem obszaru oraz stacji bazowej) do operatora poprzez sieć Wi-Fi, dane mobilne bądź darmowe SMS-y. Operator będzie analizować te informacje tylko w celu poprawy jakości usług lub dostarczania dostosowanych usług lub technologii i nie będzie przekazywać tych danych firmom trzecim w jakiejkolwiek formie pozwalającej na zidentyfikowanie Cię. Szczegóły znajdziesz w oświadczeniu swojego operatora. Skontaktuj się z operatorem, aby dowiedzieć się więcej dot. kosztów używania tej usługi."</string>
  <string name="user_agreement_declare_gmscore">Zanim skorzystasz z MIUI, przeczytaj i zaakceptuj warunki Umowy użytkownika i Polityki prywatności Xiaomi. W trakcie aktywacji urządzenia usługa aktywacji karty SIM, Chmura Xiaomi, Usługa kopii zapasowej, funkcja Znajdź urządzenie, Pulpit, Częste zwroty, MIUI Daemon, Przeglądarka HTML, MIUI SDK, aplikacja Secure Element, Bateria i wydajność, Detektor zasilania oraz aplikacja Aktualizacje będą łączyć się z siecią. Menedżer uprawnień oraz inteligentne usługi połączą się z siecią i uzyskają dostęp do Twojej lokalizacji.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">Zanim skorzystasz z MIUI, przeczytaj i zaakceptuj warunki Umowy użytkownika i Polityki prywatności Xiaomi. W trakcie aktywacji urządzenia Chmura Xiaomi, Usługa kopii zapasowej, funkcja Znajdź urządzenie, Pulpit, Częste zwroty, MIUI Daemon, Przeglądarka HTML, MIUI SDK, aplikacja Secure Element, Bateria i wydajność, Detektor zasilania oraz aplikacja Aktualizacje będą łączyć się z siecią. Menedżer uprawnień oraz inteligentne usługi połączą się z siecią i uzyskają dostęp do Twojej lokalizacji.</string>
  <string name="access_non_personal_data">Jeśli wycofasz zgodę na dostęp i używanie nieosobistych danych na tym urządzeniu, usługi Tapet Blokady zostaną zdezaktywowane, a wszystkie zgromadzone dane zostaną usunięte w czasie określonym odpowiednimi przepisami i regulacjami.</string>
  <string name="agree_cookie">Akceptuj pliki cookie</string>
  <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Dodatkowo następujące usługi połączą się z siecią i uzyskają Twoją lokalizację: "</string>
  <string name="agreement_declare_use_network_china">połączą się z siecią.</string>
  <string name="cookies_content_one">"Kiedy dotkniesz obrazków i wspomnień zgromadzonych w Tapetach Blokady, ich pełne wersje zostaną otwarte w Twojej przeglądarce. Firma trzecia, która dostarcza treści, czyli Taboola, może wtedy polecać dodatkowe treści i reklamy dopasowane do Twoich zainteresowań. Jeśli wyrazisz zgodę na aktywację tej funkcji, Taboola umieści pliki cookie na Twoim urządzeniu za pośrednictwem przeglądarki zgodnie z &lt;a href =%1$s>Polityką plików cookie&lt;/a>. Jeśli jednak tej zgody nie udzielisz, Tapety Blokady nadal będą pojawiać się na Twoim Ekranie blokady, zaś pełne wspomnienia wciąż będą otwierane w Twojej przeglądarce, lecz dodatkowe rekomendacje nie będą już dopasowane w oparciu o Twoje zainteresowania. Możesz zmienić te preferencje w Ustawieniach w dowolnym momencie."</string>
  <string name="cookies_content_two">"Zdecyduj, czy chcesz, aby firma trzecia dostarczająca treści mogła używać plików cookies w celu personalizacji rekomendowanych treści i reklam w oparciu o Twoje zainteresowania."</string>
  <string name="cookies_title">Spersonalizowana treść i pliki cookie</string>
  <string name="privacy_content_one">"Rekomendacje Tapet Blokady dostarcza firma trzecia, Taboola. Aby to robić, musi ona uzyskać dostęp i przechowywać nieosobiste dane, włącznie z językiem systemu i typem przeglądarki. Możesz dowiedzieć się, jak korzysta ona ze zgromadzonych danych, z odpowiednich dokumentów: &lt;a href =%1$s>Polityki prywatności&lt;/a> oraz &lt;a href =%2$s>Umowy użytkownika&lt;/a>. Zapoznaj się z tymi dokumentami, zanim kontynuujesz. Jeśli nie wyrażasz zgody na te warunki, usługi Tapet Blokady zostaną zdezaktywowane."</string>
  <string name="privacy_refuse">"Nie zgadzam się"</string>
  <string name="privacy_title">Warunki użytkowania i Polityka prywatności</string>
  <string name="refuse_cookie">Odrzuć pliki cookie</string>
  <string name="term_condition_detail">"Codziennie otrzymuj fascynujące obrazy i historie na swoim Ekranie blokady. Ta funkcja nie będzie używać Twoich danych bez Twojej zgody. Przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;a href =%1$s>Polityki prywatności&lt;/a> oraz &lt;a href =%2$s>Umowy użytkownika&lt;/a> firmy trzeciej, zanim zaczniesz korzystać z tej funkcji."</string>
  <string name="terms_of_use_label_RMS">Menedżer uprawnień</string>
  <string name="terms_of_use_label_app_vault">Asystent MIUI</string>
  <string name="terms_of_use_label_back">Usługa Kopii zapasowej</string>
  <string name="terms_of_use_label_cloud">Chmura Xiaomi</string>
  <string name="terms_of_use_label_finddevice">Funkcja Znajdź urządzenie</string>
  <string name="terms_of_use_label_home">Pulpit</string>
  <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">Przeglądarka HTML</string>
  <string name="terms_of_use_label_landscape">funkcja optymalizacji widoku poziomego</string>
  <string name="terms_of_use_label_mi_account">komponenty konta Xiaomi</string>
  <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Podzielone okna</string>
  <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detektor baterii</string>
  <string name="terms_of_use_label_power_performance">Bateria i wydajność</string>
  <string name="terms_of_use_label_secure">Secure Element</string>
  <string name="terms_of_use_label_simcard">usługi aktywacji karty SIM Xiaomi</string>
  <string name="terms_of_use_label_statistics">Statystyki</string>
  <string name="terms_of_use_label_translation">Usługa tłumaczenia</string>
  <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">"Przed skorzystaniem z MIUI przeczytaj i zaakceptuj warunki Umowy użytkownika oraz Polityki prywatności Xiaomi. Xiaomi będzie chronić Twoje dane zgodnie z odpowiednimi przepisami, regulacjami i politykami prywatności. W trakcie aktywacji urządzenia następujące usługi połączą się z siecią i uzyskają Twoją lokalizację:"</string>
  <string name="terms_of_use_label_use_network_china">"Przed skorzystaniem z MIUI przeczytaj i zaakceptuj warunki Umowy użytkownika oraz Polityki prywatności Xiaomi. Xiaomi będzie chronić Twoje dane zgodnie z odpowiednimi przepisami, regulacjami i politykami prywatności. W trakcie aktywacji urządzenia następujące usługi połączą się z siecią:"</string>
  <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Tapety</string>
  <string name="terms_of_use_lable_xmsf">framework usługi Xiaomi</string>
  <string name="withdraw_consent">Jeśli wycofasz zgodę, usługi Tapet Blokady zostaną zdezaktywowane.</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Możesz używać tej aplikacji do wykonywania połączeń, wyświetlania ich historii i zarządzania kontaktami.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Możesz używać tej aplikacji do wykonywania zdjęć i filmów.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielenie tych uprawnień, nie będzie można używać tej aplikacji."</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielenie tych uprawnień, nie będzie można używać tej aplikacji. Możesz włączyć i wyłączyć tę usługę w dowolnym momencie w Ustawieniach > Bluetooth > Dodatkowe ustawienia > Mi Link."</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Jeśli nie wyrazisz zgody na przyznanie tych uprawnień, nie będzie można używać usług lokalizacji. Możesz je włączyć i wyłączyć w dowolnym momencie w Ustawieniach > Ochrona prywatności."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Jeśli nie wyrazisz zgody na przyznanie tych uprawnień, nie będzie można używać usług Konta Xiaomi. Możesz je włączyć i wyłączyć w dowolnym momencie w Ustawieniach > Xiaomi."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielenie tych uprawnień, nie będzie można używać tej aplikacji."</string>
    <string name="ims_introduction">Usługa IMS dostarcza podstawowe możliwości dot. komunikacji i jest używana do prowadzenia wysokiej jakości rozmów audio i wideo.</string>
    <string name="message_introduction">Możesz używać tej aplikacji do wysyłania i otrzymywania SMS-ów.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Konto Xiaomi pozwala Ci na rejestrację, logowanie się i zarządzanie kontami systemowymi.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Dostęp do kalendarza</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">W celu zezwolenia aplikacjom błyskawicznym na dostęp do kalendarza;</string>
    <string name="permission_contact_describe">Dostęp do kontaktów</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">W celu weryfikacji Twojej tożsamości.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">W celu skorzystania z funkcji kontaktu alarmowego na pulpicie w trybie Lite i wyświetlania powiadomień dot. konwersacji;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">W celu wyświetlania informacji dot. SMS-ów i MMS-ów dla konkretnego kontaktu.</string>
    <string name="permission_device">Dostęp do informacji o urządzeniu</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">W celu uzyskiwania informacji o urządzeniu (np. nazwa operatora);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">W celu uzyskiwania statusu urządzenia i informowania o tym urządzeń wearable;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">W celu wysyłania i otrzymywania SMS-ów i MMS-ów;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">W celu zapewnienia bezpieczeństwa środowiska logowania.</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Aby móc znajdować urządzenia w pobliżu, Mi Link musi połączyć się z Internetem i wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="permission_location_describe">Dostęp do lokalizacji</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">W celu uzyskiwania nazw sieci Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">W celu uzyskiwania dostępu do Twojej lokalizacji przez aplikacje błyskawiczne;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">W celu wyświetlania dostępnych urządzeń Bluetooth zużywających mało energii;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">W celu uzyskiwania Twojej dokładnej lokalizacji po to, żeby dostarczać usługi na niej oparte.</string>
    <string name="permission_make_a_call">Wykonywanie połączeń</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">W celu zezwolenia aplikacjom błyskawicznym na wykonywanie połączeń;</string>
    <string name="permission_read_app_list">Dostęp do listy zainstalowanych aplikacji</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">W celu aktualizowania pobranych aplikacji i potwierdzania informacji dot. aplikacji używanych przez instalator pakietów.</string>
    <string name="permission_read_device_store">Dostęp do pamięci urządzenia</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">W celu uzyskiwania dostępu do pobranych plików źródłowych oraz plików konfiguracji;</string>
    <string name="permission_read_send_message">Wysyłanie i odbieranie SMS-ów</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">W celu zezwolenia aplikacjom błyskawicznym na wysyłanie i odbieranie SMS-ów;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">W celu wysyłania i odbierania SMS-ów aktywacyjnych;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">W celu otrzymywania, wyświetlania i wysyłania SMS-ów;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Wysyłanie i odbieranie MMS-ów</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">W celu otrzymywania, wyświetlania i wysyłania MMS-ów;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Dostęp do historii połączeń i jej edycja</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">W celu wyświetlania i edycji historii połączeń.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Dostęp do kontaktów i ich edycja</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">W celu zezwolenia aplikacjom błyskawicznym na dostęp do kontaktów i ich edycję;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">W celu wyświetlania i zarządzania kontaktami;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">W celu uzyskiwania dostępu i zapisywania elementów w pamięci urządzenia;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">W celu przechowywania, wyświetlania, edycji, synchronizacji i pobierania Twoich zdjęć i filmów.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">W celu parsowania i skanowania plików APK.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">W celu zapisywania plików na urządzeniu po wykonaniu zdjęć lub filmów.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">W celu buforowania, uzyskiwania dostępu i zarządzania pobraną treścią.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">W celu zezwolenia aplikacjom błyskawicznym na uzyskiwanie dostępu, buforowanie i edycję plików;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">W celu uzyskiwania dostępu i zapisywania elementów w pamięci urządzenia;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">W celu uzyskiwania dostępu i zapisywania elementów pulpitu;</string>
    <string name="permission_use_camera">Dostęp do aparatu</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">W celu wykonywania zdjęć, nagrywania filmów i używania latarki;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">W celu ustalenia, czy wspierana jest funkcja latarki;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">W celu zezwolenia aplikacjom błyskawicznym na dostęp do aparatu;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">W celu wykonywania połączeń wideo.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Dostęp do mikrofonu</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">W celu nagrywania dźwięku w trakcie nagrywania filmu;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">W celu pokazywania stanu nagrywania.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">W celu zezwolenia aplikacjom błyskawicznym na dostęp do mikrofonu;</string>
    <string name="permission_write_device_store">Zapis elementów w pamięci urządzenia</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">W celu buforowania pobranych plików konfiguracji.</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Aby móc działać normalnie, usługa wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Aby móc działać normalnie, usługa wymaga połączenia z Internetem oraz następujących uprawnień:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Aby móc działać normalnie, usługa wymaga połączenia z Internetem oraz następujących uprawnień:</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Umowa użytkownika Xunlei Network Services</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Zanim kontynuujesz, przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;a href=%1$s>Polityki prywatności Mi Link&lt;/a >.</Data></string>
    <string name="service_location_share_policy"><Data>Zanim kontynuujesz, przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;a href=%1$s>Stanowiska dot. prywatności Usług lokalizacji&lt;/a >.</Data></string>
    <string name="service_mi_account">Konto Xiaomi</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakty i Telefon</string>
    <string name="service_name_ims">Usługa IMS</string>
    <string name="service_name_message">Aplikacja SMS</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Wtyczka usługi pulpitu</string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Polityka prywatności Xunlei</string>
    <string name="service_sim_activation">Aktywacja karty SIM</string>
    <string name="sim_activation_introduction">Usługa aktywacji kart SIM weryfikuje informacje o włożonej karcie SIM, aby upewnić się, że usługi MIUI mogą działać normalnie. Zaliczane są do nich m.in. usługa Znajdź urządzenie, Wiadomości Mi, tworzenie kont Xiaomi za pomocą numerów telefonów, a także synchronizacja wiadomości i historii połączeń.</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Wtyczka usługi pulpitu dostarcza podstawowe funkcje, takie jak pulpit, interfejs systemu czy zrzuty ekranu.</string>
</resources>
