<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_calendar">Dostęp do kalendarza</string>
    <string name="access_non_personal_data">Jeśli wycofasz zgodę na dostęp i używanie nieosobistych danych na tym urządzeniu, usługi Tapet Blokady zostaną zdezaktywowane, a wszystkie zgromadzone dane zostaną usunięte w czasie określonym odpowiednimi przepisami i regulacjami.</string>
    <string name="after_sales_support">Wsparcie posprzedażowe</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">Ta usługa pozwala Ci uzyskać wsparcie i pomoc związaną z zakupionymi urządzeniami.</string>
    <string name="agree_terms">Przeczytałem i wyrażam zgodę na warunki Umowy użytkownika i Polityki prywatności.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_china">połączą się z siecią.</string>
    <string name="ai_button_desc">Przycisk SI pozwala Ci wywołać Asystenta Google.</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Powiedz komendę i puść przycisk</string>
    <string name="app_battery_usage">"W celu sprawdzenia zużycia baterii przez poszczególne aplikacje"</string>
    <string name="app_name">Pierwsza konfiguracja</string>
    <string name="application_extension_service">Usługi rozszerzające aplikację</string>
    <string name="application_extension_service_introduction">Usługi rozszerzające aplikację dostarczają funkcje logowania i weryfikacji. Aby to robić, aplikacja potrzebuje następujących uprawnień:</string>
    <string name="aquire_device_info">Dostęp do informacji o urządzeniu</string>
    <string name="authority_introduction">Menedżer uprawnień to podstawowa usługa, umożliwiająca zarządzanie uprawnieniami aplikacji na tym urządzeniu.</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Pierwsza konfiguracja pozwala na ustawienie podstawowej konfiguracji tego urządzenia. Aby ukończyć ją pomyślnie, systemowe usługi Bluetooth będą używać następujących uprawnień:</string>
    <string name="calendar_storage">Pamięć kalendarza</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Gdy dotkniesz obrazów i historii w Tapetach Blokady, ich pełne wersje zostaną otwarte w Twojej przeglądarce. Zaufany dostawca treści Xiaomi może na tej podstawie rekomendować dodatkową zawartość dopasowaną do Twoich zainteresowań. Jeśli aktywujesz tę funkcję, będzie on umieszczać pliki cookie w Twojej przeglądarce zgodnie z  &lt;a href=\"%1$s\">Polityką plików cookie&lt;/a>. Jeśli nie zgadzasz się na ciasteczka, Tapety Blokady nadal będą działać, lecz ich treść i rekomendacje mogą nie być dopasowane do Ciebie. Możesz zmienić swoje preferencje w Ustawieniach.</Data></string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>"Przed skorzystaniem z Tapet Blokady przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;a href=\"%1$s\">Polityki prywatności&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Umowy użytkownika&lt;/a> firmy trzeciej - zaufanego dostawcy usługi Xiaomi."</Data></string>
    <string name="carousel_setting_sub">Tapety Blokady będą wyświetlać Ci świeże historie po każdym odblokowaniu urządzenia</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>Włączając tę funkcję, wyrażasz zgodę na warunki &lt;a href=%1$s>Polityki prywatności&lt;/a > Interakcji urządzeń Xiaomi.&lt;/Data>"</string>
    <string name="congratulation_label">MIUIPolska.pl​</string>
    <string name="cookies_content_one">"Kiedy dotkniesz obrazków i wspomnień zgromadzonych w Tapetach Blokady, ich pełne wersje zostaną otwarte w Twojej przeglądarce. Firma trzecia, która dostarcza treści, czyli Taboola, może wtedy polecać dodatkowe treści i reklamy dopasowane do Twoich zainteresowań. Jeśli wyrazisz zgodę na aktywację tej funkcji, Taboola umieści pliki cookie na Twoim urządzeniu za pośrednictwem przeglądarki zgodnie z &lt;a href =%1$s>Polityką plików cookie&lt;/a>. Jeśli jednak tej zgody nie udzielisz, Tapety Blokady nadal będą pojawiać się na Twoim ekranie blokady, zaś pełne wspomnienia wciąż będą otwierane w Twojej przeglądarce, lecz dodatkowe rekomendacje nie będą już dopasowane w oparciu o Twoje zainteresowania. Możesz zmienić te preferencje w Ustawieniach w dowolnym momencie."</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Funkcja Mi Link pozwala na szybkie łączenie się z urządzeniami Bluetooth.</string>
    <string name="framework_introduction">Framework usług Xiaomi to podstawowa usługa systemowa, która dostarcza powiadomienia push, ochronę przed zagrożeniami, statystyki i możliwości analityki. Aby dostarczać te usługi, Xiaomi musi gromadzić i przetwarzać odpowiednie dane osobowe. W trakcie wykonywaia tych czynności Xiaomi będzie działać zgodnie z odpowiednimi przepisami i regulacjami.</string>
    <string name="framwork_base_service">"Aby dostarczać powiadomienia push, konieczne jest gromadzenie identyfikatorów urządzenia (OAID i zaszyfrowany ID Androida), informacji o aplikacjach używających usługi push (np. nazwy pakietu aplikacji, wersji i statusu uruchomienia), producenta urządzenia, jego modelu, pamięci, wersji systemu, regionu, nazwy operatora karty SIM, obecnego typu sieci i stanu sieci Wi-Fi. Możesz zmienić sposób otrzymywania powiadomień push w Ustawieniach; będziemy dostarczać je na podstawie Twoich preferencji, zatem gromadzić będziemy również te preferencje (np. w kwestii blokowania powiadomień czy ich pojawiania się na ekranie blokady).
  W celu ochrony przed zagrożeniami, statystyk i przetwarzania analitycznego, potrzebne jest uprawnienie dostępu do sieci oraz dostęp do lokalizacji, IMEI/IMSI urządzenia, identyfikatorów urządzenia (OAID, adresu MAC, zaszyfrowanego ID Androida), producenta urządzenia, jego modelu, pamięci, wersji systemu, regionu i obecnej sieci Wi-Fi. Powyższe dane będą gromadzone raz dziennie przez cały czas korzystania z urządzenia."</string>
    <string name="get_imei_information">Dostęp do IMEI</string>
    <string name="google_service_introduction">Aby móc działać normalnie, sklep Google Play wymaga połączenia z Internetem, a także dostępu do Twojej lokalizacji, możliwości wysyłania SMS-ów i MMS-ów, nagrywania dźwięku, wykonywania połączeń, dostępu do wydarzeń z kalendarza, historii rozmów, sensorów, pamięci, aparatu, informacji o urządzeniu oraz kontach. </string>
    <string name="home_settings_title">Wybierz układ pulpitu</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Interakcja urządzeń Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">"&lt;Data>Interakcja urządzeń Xiaomi umożliwia bezprzewodową integrację Twoich urządzeń. Włączając ten przełącznik, wyrażasz zgodę na warunki &lt;a href=%1$s>Polityki prywatności&lt;/a > tej usługi.&lt;/Data>"</string>

    <string name="interconnection_service_summary_china">Usługi łączności między urządzeniami Xiaomi pozwalają na bezprzewodową interakcję urządzeń. %1$s Dostępne usługi łączności między urządzeniami mogą się różnić w zależności od Twojej wersji systemu i modelu urządzenia. Dowiedz się więcej na stronie %2$s.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment1">Są to Mi Smart Play, projekcja, handoff aplikacji, Pulpit+, współdzielony schowek, bezprzewodowy tethering (w tym synchronizacja sieci), kontrola innych urządzeń, współdzielony aparat oraz Mi Smart Hub. Usługi łączności między urządzeniami Xiaomi muszą łączyć się z Internetem i wymagają następujących uprawnień:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment10">W celu uzyskiwania informacji o urządzeniach w pobliżu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment11">Nagrywanie wewnętrznego dźwięku urządzenia</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment12">W celu przesyłania i odtwarzania dźwięku między urządzeniami w trakcie projekcji i klonowania ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment13">Dostęp do zdjęć, filmów i dźwięków przechowywanych na urządzeniu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment14">W celu przesyłania i otrzymywania przesyłanej zawartości</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment15">Dostęp do adresu MAC</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment16">W celu rozpoznawania połączonych urządzeń</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment17">Dostęp do zawartości ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment18">W celu uzyskiwania zawartości ekranu w trakcie nagrywania lub projekcji, w tym wrażliwych danych takich jak dźwięk, hasła, zdjęcia, wiadomości itd.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment19">Handoff aplikacji i Pulpit+:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment2">Mi Smart Play i projekcja:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment20">Włączanie lub wyłączanie Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment21">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu do łączenia się z nimi przez Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment22">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment23">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu i przesyłania elementów przez Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment24">Dostęp do adresu MAC urządzenia</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment25">W celu rozpoznawania połączonych urządzeń</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment26">Dostęp do zdjęć, filmów i dźwięków przechowywanych na urządzeniu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment27">W celu przesyłania i otrzymywania przesyłanej zawartości</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment28">Przesyłanie elementów do innych urządzeń</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment29">W celu ustanowienia połączenia Bluetooth między urządzeniami i przesyłania elementów</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment3">Włączanie lub wyłączanie Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment30">Nagrywanie wewnętrznego dźwięku urządzenia</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment31">W celu przesyłania i odtwarzania dźwięku między urządzeniami w trakcie projekcji i klonowania ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment32">Dostęp do zawartości ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment33">W celu uzyskiwania zawartości ekranu w trakcie nagrywania lub projekcji, w tym wrażliwych danych takich jak dźwięk, hasła, zdjęcia, wiadomości itd.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment34">Współdzielony schowek:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment35">Włączanie lub wyłączanie Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment36">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu do łączenia się z nimi przez Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment37">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment38">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu i przesyłania elementów przez Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment39">Dostęp do zdjęć, filmów i dźwięków przechowywanych na urządzeniu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment4">>W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu do łączenia się z nimi przez Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment40">W celu przesyłania i otrzymywania przesyłanej zawartości</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment41">Dostęp do schowka</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment42">W celu umożliwienia aplikacjom dostępu do skopiowanej zawartości</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment43">Bezprzewodowy tethering (włącznie z synchronizacją sieci), kontrola różnych urządzeń i współdzielony aparat:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment44">Włączanie lub wyłączanie Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment45">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu do łączenia się z nimi przez Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment46">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment47">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu i przesyłania elementów przez Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment48">Dostęp do zdjęć, filmów i dźwięków przechowywanych na urządzeniu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment49">W celu przesyłania i otrzymywania przesyłanej zawartości</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment5">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment50">Dostęp do aparatu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment51">W celu robienia zdjęć i nagrywania filmów</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment52">Mi Smart Hub:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment53">Włączanie lub wyłączanie Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment54">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu do łączenia się z nimi przez Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment55">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment56">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu i przesyłania elementów przez Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment57">Nagrywanie wewnętrznego dźwięku urządzenia</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment58">W celu przesyłania i odtwarzania dźwięku między urządzeniami w trakcie projekcji i klonowania ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment59">Dostęp do zdjęć, filmów i dźwięków przechowywanych na urządzeniu</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment6">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu i przesyłania elementów przez Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment60">W celu przesyłania i otrzymywania przesyłanej zawartości</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment61">"Jeśli nie zgodzisz się na przyznanie tych uprawnień, nie będzie można używać tych usług."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment7">Przesyłanie elementów do innych urządzeń</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment8">W celu ustanowienia połączenia Bluetooth między urządzeniami i przesyłania elementów</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment9">Dostęp do lokalizacji</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">"Funkcje Interakcji urządzeń Xiaomi mogą się różnić w zależności od modelu urządzenia i wersji systemu. Aby dowiedzieć się więcej, wejdź na oficjalną stronę systemu."</string>
    <string name="interconnection_service_title">Usługi łączności Xiaomi</string>
    <string name="item_facerecognition">Odblokowanie twarzą</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Tylko hasło, PIN lub wzór</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">"Podczas korzystania z urządzenia lub przenoszenia go należy unikać naciskania ekranu ostrymi przedmiotami (końcówkami długopisów, paznokciami itp.). Przed złożeniem urządzenia upewnij się, że na ekranie wewnętrznym nie ma twardych przedmiotów, takich jak karty, monety lub klucze."</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">"Nie wywieraj nacisku na wewnętrzny ekran ostrymi lub twardymi rzeczami"</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">"Złóż urządzenie, gdy go nie używasz. Unikaj kontaktu wewnętrznego ekranu ze wszelkimi ostrymi lub twardymi obiektami w Twojej torbie lub kieszeni."</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">"Nie wkładaj rozłożonego urządzenia do torby czy kieszeni"</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">"Wewnętrzny ekran tego urządzenia jest chroniony specjalną folią ochronną, której wymiana wymaga specjalistycznego sprzętu. Nie usuwaj bądź wymieniaj tej ochrony samodzielnie, ponieważ uszkodzenie ekranu w ten sposób nie jest objęte gwarancją. Jeśli musisz wymienić ochronę ekranu, skontaktuj się z obsługą klienta Xiaomi."</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Wewnętrzny ekran tego urządzenia jest chroniony specjalną folią ochronną. Jej usuwanie bądź wymienianie może spowodować uszkodzenie tego ekranu.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">"Nie usuwaj samodzielnie ochrony wewnętrznego ekranu"</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">To urządzenie posiada rozkładany ekran. Aby uniknąć jego uszkodzenia i mieć pewność, że działa on normalnie, postępuj zgodnie z naszymi wskazówkami.</string>
    <string name="location_content">Zgodnie z prawem, operatorzy komórkowi mogą uzyskać informacje o lokalizacji urządzeń mobilnych, aby spełnić wymagania służb ratowniczych (straży pożarnej i policji), które realizują cele związane z bezpieczeństwem i ratownictwem.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Usługi lokalizacji wykorzystują pozycjonowanie do dostarczania usług specyficznych dla danej lokalizacji. Gdy są one wykorzystywane przez Twoje urządzenie, moduł QCC połączy się z siecią, aby przyspieszyć proces pozycjonowania.</string>
    <string name="location_location">Służby ratunkowe mogą uzyskiwać Twoją aktualną lokalizację na żądanie</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Tapety Blokady dostarczają codziennie nowe tapety na Twój ekran blokady.</string>
    <string name="media_storage_devices">Urządzenia pamięci masowej</string>
    <string name="message_introduction">Możesz używać tej aplikacji do wysyłania i otrzymywania SMS-ów.</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Sprawna. Stabilna. Żywa.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Politykę prywatności na %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Warunki Użytkowania na %s.</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Karta SIM do danych</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Gesty</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesty</string>
    <string name="other_settings">Inne ustawienia</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"W Xiaomi.eu ta opcja nie ma znaczenia, więc... jak chcesz."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Personalizowane reklamy (jak i reklamy w ogóle) nie są wyświetlane w tym ROM-ie. Funkcja nie ma zastosowania."</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">W tym systemie reklamy od Xiaomi są wyłączone. Opcja nie ma zastosowania.</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Lokalizacja dla służb ratunkowych</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Polityka prywatności</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"Możesz automatycznie wysłać informacje o swojej lokalizacji policji za pomocą SMS-a lub danych mobilnych, gdy dzwonisz pod numer 110, 120, 119 lub 122. Przed skorzystaniem z tej funkcji przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;a href=\"%1$s\">Umowy użytkownika&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Polityki prywatności&lt;/a>."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">Umowa użytkownika</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Aktualizacje OTA od Xiaomi.eu</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Tapety Blokady</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Polityka prywatności</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Codziennie na ekranie blokady będą się pojawiać nowe tapety online</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Uprawnienia systemowego daemona</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Systemowy daemon jest wykorzystywany do poprawy stabilności i wydajności systemu. Aby móc działać normalnie, usługa wymaga uprawnień dostępu do pamięci urządzenia oraz zapisu elementów w niej.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">"Pomóż ulepszać produkty Xiaomi przez przesyłanie anonimowych danych."</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Systemowy daemon umożliwia przesłanie danych z urządzenia wtedy, gdy jego ekran jest uszkodzony.</string>
    <string name="permission_application_scope_description">"Te uprawnienia są wykorzystywane tylko podczas skanowania pod kątem bezpieczeństwa i nie będą używane w innych celach."</string>
    <string name="permission_authority_describe">Dostęp do listy zainstalowanych aplikacji</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">W celu zarządzania uprawnieniami aplikacji</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Aby móc znajdować urządzenia w pobliżu, Mi Link musi połączyć się z Internetem i wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">W celu identyfikowania czasu aktywacji urządzenia</string>
    <string name="permission_not_agree_service_not_working">"Jesli nie przyznasz wymienionych wcześniej niezbędnych uprawnień, nie będzie można używać tej usługi."</string>
    <string name="permission_number">Dostęp do numeru telefonu</string>
    <string name="permission_number_introduction">W celu ustanawiania połączenia Bluetooth z systemami aut i słuchawkami Bluetooth</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">W celu dynamicznego alokowania zasobów systemu do różnych aplikacji i organizowania ich procesów</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">W celu gromadzenia informacji o zamknięciach aplikacji</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">W celu weryfikacji tożsamości</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">W celu weryfikacji własności urządzenia</string>
    <string name="permission_sms_verification_code_login">W celu dostarczania weryfikacji SMS do szybkiego logowania się</string>
    <string name="permission_uniquely_identifiable_information">Dostęp do unikalnych identyfikatorów urządzenia</string>
    <string name="permission_uniquely_identifiable_information_summary">Dostęp do adresu MAC i OAID urządzenia w celu odnajdywania, łączenia i komunikowania się z innymi urządzeniami</string>
    <string name="permission_use_bluetooth">Używanie Bluetooth</string>
    <string name="permission_use_bluetooth_summary">W celu odnajdywania, łączenia się i komunikowania z urządzeniami w pobliżu</string>
    <string name="permission_use_wlan">Używanie Wi-Fi</string>
    <string name="permission_use_wlan_summary">W celu odnajdywania, łączenia się i komunikowania z urządzeniami w pobliżu</string>
    <string name="phone_service_introduction">Telefonia to podstawowa usługa, dzięki której Twoje urządzenie może wykonywać rozmowy, wysyłać i otrzymywać wiadomości oraz łączyć się z siecią.</string>
    <string name="power_and_performance">Bateria i wydajność</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">Ta usługa dostarcza usługi podstawowego zarządzania baterią, statystyki użytkowania, funkcje oszczędzania energii i inne.</string>
    <string name="privacy_content_one">"Rekomendacje Tapet Blokady dostarcza firma trzecia, Taboola. Aby to robić, musi ona uzyskać dostęp i przechowywać nieosobiste dane, włącznie z językiem systemu i typem przeglądarki. Możesz dowiedzieć się, jak korzysta ona ze zgromadzonych danych, z odpowiednich dokumentów: &lt;a href =%1$s>Polityki prywatności&lt;/a> oraz &lt;a href =%2$s>Umowy użytkownika&lt;/a>. Zapoznaj się z tymi dokumentami, zanim przejdziesz dalej. Jeśli nie wyrażasz zgody na te warunki, usługi Tapet Blokady zostaną zdezaktywowane."</string>
    <string name="privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="provide_date_management_service">Ta usługa umożliwia sprawdzenie daty i zarządzanie wydarzeniami.</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier to usługa zarządzająca procesami systemu.</string>
    <string name="read_application_info">Dostęp do informacji o aplikacji</string>
    <string name="read_sms_and_mms">Dostęp do SMS-ów i MMS-ów</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"W celu dostarczania podstawowych usług wymagane są następujące uprawnienia:
\u0009\u0009\u0009Dostęp do IMEI i IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">W celu dostarczania podstawowych usług wymagane są następujące uprawnienia:</string>
    <string name="require_device_information_statement">Aby móc dostarczać podstawowe usługi, wymagane są następujące uprawnienia:</string>
    <string name="require_statement">Aby dostarczać podstawowe usługi, potrzebujemy następujących uprawnień:</string>
    <string name="safe_open_service">Bezpieczne otwarte usługi</string>
    <string name="safe_open_service_introduction">Bezpieczne otwarte usługi pomagają deweloperom i dostarczają systemowe zabezpieczenia pod kątem bezpieczeństwa, aby chronić użytkowników i ich prywatność.</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">Systemowy daemon</string>
    <string name="service_name_authority">Menedżer uprawnień</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Tapety Blokady</string>
    <string name="service_name_message">Aplikacja SMS</string>
    <string name="service_name_phone_service">Telefonia</string>
    <string name="service_policy"><Data>Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=%1$s>Politykę prywatności&lt;/a> Xiaomi.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Polityka prywatności</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>Przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;a href=%1$s>Polityki prywatności&lt;/a ></Data></string>
    <string name="setting_locale">Ustawianie języka...</string>
    <string name="sim_activation_introduction">Usługa aktywacji kart SIM weryfikuje informacje o włożonej karcie SIM, aby upewnić się, że usługi systemowe mogą działać normalnie. Zaliczane są do nich m.in. usługa Znajdź urządzenie, Wiadomości Mi, tworzenie kont Xiaomi za pomocą numerów telefonów, a także synchronizacja wiadomości i historii połączeń.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Zezwolić na połączenie za pomocą danych komórkowych? Jeśli tak, to użyta do tego zostanie karta SIM włożona do tego urządzenia.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Zanim przejdziesz dalej, włóż kartę SIM. Jeśli utworzysz konto bez karty SIM, funkcje Znajdź urządzenie oraz funkcjonalność związana z synchronizacją nie będą w pełni dostępne. To urządzenie obsługuje standard eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_dial_card">Karta SIM %d do połączeń</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Wybierz kartę SIM do dzwonienia</string>
    <string name="sim_card_network_card">Karta SIM %d do danych</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Upewnij się, że wiesz, jak używać gestów przed wybraniem tej opcji.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesty</string>
    <string name="start_up_slogan">Łącz wszystko w całość</string>
    <string name="system_update_statement">Aktualizacje systemu</string>
    <string name="system_update_title">Aktualizacje systemowe</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Asystent HyperOS</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">Przeglądarka HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">Monitoring jakości systemu</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">"Przed skorzystaniem z systemu przeczytaj i zaakceptuj warunki Umowy użytkownika oraz Polityki prywatności Xiaomi. Xiaomi będzie chronić Twoje dane zgodnie z odpowiednimi przepisami, regulacjami i politykami prywatności. W trakcie aktywacji urządzenia następujące usługi połączą się z siecią i uzyskają Twoją lokalizację:"</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">"Przed skorzystaniem z systemu przeczytaj i zaakceptuj warunki Umowy użytkownika oraz Polityki prywatności Xiaomi. Xiaomi będzie chronić Twoje dane zgodnie z odpowiednimi przepisami, regulacjami i politykami prywatności. W trakcie aktywacji urządzenia następujące usługi połączą się z siecią:"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Karty asystenta</string>
    <string name="used_date_viewing">W celu sprawdzania daty</string>
    <string name="verify_application_security">W celu weryfikacji bezpieczeństwa aplikacji</string>
    <string name="verify_device_security">W celu weryfikacji bezpieczeństwa urządzenia</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Tapety Blokady codziennie dostarczają nowe i ciekawe obrazy na Twój ekran blokady.</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Możesz włączyć Tapety Blokady, aby sprawdzić, czy ta funkcja działa poprawnie i czy będziesz z niej zadowolony. Możesz wyłączyć tę opcję w Ustawieniach > Ekran blokady.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Wypróbuj Tapety Blokady</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Przed użyciem tej funkcji przeczytaj i zaakceptuj warunki dostawcy treści trzecich zawarte w &lt;a href=\"%1$s\">Polityce prywatności&lt;/a> oraz &lt;a href=\"%2$s\">Umowie użytkownika&lt;/a>."</string>
    <string name="withdraw_consent">Jeśli wycofasz zgodę, usługi Tapet Blokady zostaną zdezaktywowane.</string>
</resources>
