<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="bottom_bar_smallwindow_drag_text">Przeciągnij tutaj, aby przypiąć</string>
    <string name="bottom_bar_smallwindow_text">Puść, aby przypiąć</string>
    <string name="bubble_app_empty_page">"Nie znaleziono aplikacji wspierających dymki na tym urządzeniu"</string>
    <string name="bubble_app_manage">Zarządzaj dymkami</string>
    <string name="bubble_notification">Dymki</string>
    <string name="bubble_notification_switch">Pokazuj dymki</string>
    <string name="bubble_notification_switch_desc">Gdy komunikator jest ukryty przy krawędzi ekranu w formie pływającego okna, system pokaże jego powiadomienia w formie dymków</string>
    <string name="desktop_mode_guide_summary">Tryb Stacji roboczej umożliwia otwieranie wielu aplikacji w pływających oknach poprzez dotknięcie ich ikon w doku.</string>
    <string name="dock_location_left">Po lewej</string>
    <string name="dock_location_right">Po prawej</string>
    <string name="dock_location_title">Położenie doku</string>
    <string name="freeform_demo_final_title">Możesz działać!</string>
    <string name="freeform_guide_drag_fullscreen_title">Przeciągnij, aby włączyć tryb pełnoekranowy</string>
    <string name="freeform_guide_drag_summary">Przeciągaj okna w określone miejsca, aby zmieniać tryby ich wyświetlania</string>
    <string name="freeform_guide_drop_down_to_fullscreen_summary">Przytrzymaj, a następnie przeciągnij w dół pasek okna</string>
    <string name="freeform_guide_free_drag_summary">Przeciągaj tekst, obrazki lub pliki między różnymi oknami wspieranych aplikacji.</string>
    <string name="freeform_guide_free_drag_title">Przeciągaj elementy pomiędzy oknami</string>
    <string name="freeform_guide_how_to_free_drag_summary_phone">Przytrzymaj obraz i przeciągnij go do innej aplikacji</string>
    <string name="freeform_guide_move_and_close_title">Przenoszenie i zamykanie pływających okien</string>
    <string name="freeform_guide_move_summary">Przytrzymaj pasek akcji pływającego okna, aby je przeciągnąć</string>
    <string name="freeform_guide_multiple_window_summary">"Przytrzymaj ikonę aplikacji na doku, aby otworzyć nowe okno.
*Funkcja działa z aplikacjami Notatki, Poczta, Przeglądarka i WPS."</string>
    <string name="freeform_guide_multiple_window_summary_no_wps">"Przytrzymaj ikonę aplikacji w doku, aby otworzyć nowe okno.
*Funkcja wspiera Notatki, Pocztę i Przeglądarkę."</string>
    <string name="freeform_guide_notification_drop_down_summary">Przytzymaj, a następnie przeciągnij w dół pasek powiadomienia</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_settings_summary">"Przytrzymaj dół okna i przeciągnij go to prawego górnego rogu.
Funkcja działa tylko wtedy, gdy sposobem nawigacji po systemie są gesty."</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_settings_summary_squarehot">"Przytrzymaj dół okna i przeciągnij go do górnej krawędzi ekranu.
Funkcja działa tylko wtedy, gdy sposobem nawigacji po systemie są gesty."</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_summary_squarehot">"Przytrzymaj dół okna i przeciągnij go do górnej krawędzi ekranu.
Funkcja działa tylko wtedy, gdy sposobem nawigacji po systemie są gesty."</string>
    <string name="freeform_guide_split_screen_combination_summary">Przytrzymaj podgląd Dzielenia ekranu w Ostatnich aplikacjach, aby utworzyć skrót kombinacji</string>
    <string name="freeform_guide_tip_down">Przytrzymaj pasek akcji, a potem przesuń go w górę, aby zamknąć</string>
    <string name="freeform_guide_tip_pin">Przytrzymaj pasek akcji, a potem przeciągnij okno do krawędzi, aby je zminimalizować</string>
    <string name="freeform_guide_tip_sidebar">"Przytrzymaj,
a potem przeciągnij, aby przenieść"</string>
    <string name="freeform_guide_tip_sidedock">Przesuń do zewnątrz, aby pokazać dok</string>
    <string name="freeform_guide_tip_window_top">Aby zminimalizować okno, przytrzymaj jego górę, a następnie ją przeciągnij do krawędzi ekranu</string>
    <string name="freeform_guide_vedio_description">Dotknij aplikacji w pasku bocznym, aby otworzyć ją w pływającym oknie</string>
    <string name="freeform_recommend_open_switch_summary">Otrzymuj sugestie dot. otwierania aplikacji w Podziale ekranu lub pływających oknach w oparciu o scenariusze użytkowania</string>
    <string name="freeform_slide_to_small_freeform_summary">Przytrzymaj pasek akcji i przeciągnij go do rogu ekranu</string>
    <string name="freeform_slide_to_small_freeform_summary_pad">Przeciągnij róg, aby zminializować aplikację</string>
    <string name="freeform_vedio_description">"· Przytrzymaj, a następnie przeciągnij powiadomienie w dół, aby otworzyć je w pływającym oknie.
Naciśnij przycisk \”Pływające okna\” w menu ostatnio otwartych aplikacji, aby wybrać aplikację."</string>
    <string name="freeform_vedio_description_open_freeform_and_splitscreen">"· Dotknij ikony aplikacji na Pasku bocznym, aby otworzyć ją w pływającym oknie.
· Przeciągnij aplikację na środek ekranu, aby otworzyć ją w pływającym oknie bądź do rogu, aby skorzystać z Dzielonego ekranu."</string>
    <string name="freeform_vedio_description_open_freeform_and_splitscreen_pad">· Przeciągnij aplikację z paska bocznego do środka ekranu, aby otworzyć ją w pływającym oknie lub do krawędzi, aby użyć Dzielonego ekranu</string>
    <string name="gd_setting_title">Pasek boczny</string>
    <string name="how_to_create_split_screen_combination_summary">Przytrzymaj kombinację i dodaj ją na Ekran główny</string>
    <string name="how_to_drop_down_to_fullscreen_summary">Przytrzymaj, a następnie przesuń w dół pasek akcji pływającego okna</string>
    <string name="how_to_move_freeform_window_summary">Przytrzymaj pasek akcji pływającego okna, aby je przesunąć</string>
    <string name="how_to_notification_drop_down_summary">Przytrzymaj, a następnie przesuń w dół pasek akcji w powiadomieniu</string>
    <string name="how_to_split_screen_combination_summary_pad">Twórz skróty kombinacji Dzielonego ekranu w doku</string>
    <string name="miui_desktop_mode_video_description">Dotknij ikony aplikacji w doku, aby otworzyć je w pływających oknach. Możesz włączyć lub wyłączyć tryb Stacji roboczej w Centrum funkcji.</string>
    <string name="multi_window_cvw">Pływające okno</string>
    <string name="multi_window_cvw_summary">Przeciągnij róg, aby włączyć pływające okno i dostosować jego kształt</string>
    <string name="multi_window_cvw_summary_global">Przeciągnij róg, aby włączyć pływające okno i dostosować jego rozmiar</string>
    <string name="pin_toast_nav">Przytrzymaj przyciski Wstecz i Podgląd, aby odpiąć tę aplikację</string>
</resources>
