<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="documentmanager_noEmailApp">Nie można znaleźć żadnej dostępnej aplikacji e-mail. Upewnij się, że ją zainstalowałeś i zalogowałeś się.</string>
    <string name="documentmanager_nocall_app">Nie można znaleźć aplikacji do wykonywania połączeń. Zainstaluj ją.</string>
    <string name="func_extract_sheet">Wyodrębnij</string>
    <string name="func_output_as_pic">Obraz</string>
    <string name="func_pdf_to_word">Słowo</string>
    <string name="func_smart_typography">Prosty układ</string>
    <string name="func_translate_title">Przetłumacz cały dokument</string>
    <string name="help_send_editing_file">Wyślij plik %s, aby pomóc developerowi zlokalizować problem.</string>
    <string name="highlight">Wyróżnienie</string>
    <string name="public_2pic">Eksportuj do obrazu</string>
    <string name="public_crash_dialog_content_2">Raport o błędach jest dla nas ważny, aby naprawić problem. Przesłać go?</string>
    <string name="public_display_privacy_policy">Wyświetl Politykę prywatności</string>
    <string name="public_export_pdf">Eksportuj do PDF</string>
    <string name="public_mi_agree_desc">Zezwól tej aplikacji na łączenie się z Internetem i przyznaj jej obowiązkowe uprawnienia wymienione powyżej.</string>
    <string name="public_mi_privacy_desc">W celu wyświetlania i zarządzania dokumentami na urządzeniu</string>
    <string name="public_mi_privacy_purpose">Witaj w Przeglądarce dokumentów Mi (dostarczanej przez WPS). Dzięki niej możesz wyświetlać dokumenty w różnych formatach.</string>
    <string name="public_pdf2word">PDF do Worda</string>
    <string name="public_pdfFillForm">Wypełnij formularz</string>
    <string name="public_privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="public_privacy_update">&lt;Data>Aby w pełni zrozumieć swoje prawa jako użytkownika, a także metody, w ramach których wykorzystujemy Twoje dane, przeczytaj i zaakceptuj warunki nowej wersji &lt;a href=\"%s\">Polityki prywatności&lt;/a>.&lt;/Data></string>
    <string name="public_revoke_privacy_content">"Jeśli przejdziesz dalej, wycofasz swoją zgodę na warunki Polityki prywatności Przeglądarki dokumentów Mi (od WPS). Xiaomi zaprzestanie gromadzenia Twoich danych, a informacje już zgromadzone zostaną usunięte w czasie określonym lokalnymi przepisami i regulacjami, chyba że ustalono inaczej. Wycofanie zgody zostanie potraktowane jako odmowa akceptacji warunków świadczenia usług dostarczanych przez Przeglądarkę dokumentów Mi."</string>
    <string name="public_revoke_privacy_desc">Wycofaj zgodę na warunki Polityki prywatności Przeglądarki dokumentów Mi</string>
    <string name="public_saveDocumentLackOfStorageError">Za mało miejsca. Nie można zapisać pliku</string>
    <string name="public_secre_dialog_tips_small">Witamy w Przeglądarce dokumentów Mi (obsługiwanej przez WPS)! Możesz użyć tej aplikacji do przeglądania dokumentów na swoim urządzeniu.</string>
    <string name="public_sensor_ratation_land_tip">Orient. pozioma</string>
    <string name="public_sensor_ratation_port_tip">Orient. pionowa</string>
    <string name="public_writer2pic">Eksportuj do obrazu</string>
    <string name="wps_lite_xiaomi_app_packageName">Przeglądarka dokumentów Mi (obsługiwana przez WPS)</string>
    <string name="writer_file_loading_unedit_tips">Trwa ładowanie dokumentu. Edycję można przeprowadzić po zakończeniu ładowania.</string>
</resources>
