<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_all_purpose">Witaj w aplikacji Pliki! Możesz użyć tej aplikacji do zarządzania plikami znajdującymi się na urządzeniu.</string>
    <string name="app_all_purpose_global">Witaj w aplikacji Pliki! Możesz jej użyć do podglądu plików z tego urządzenia i zarządzania nimi.</string>
    <string name="app_all_purpose_pad">Witaj w aplikacji Pliki! Możesz jej użyć do zarządzania plikami znajdującymi się na urządzeniu.</string>
    <string name="app_name">Pliki</string>
    <string name="app_name_miuiringtone">Dzwonki</string>
    <string name="cdd_message">"Ze względu na ograniczenia Androida 11 nie jest możliwe wyświetlenie niektórych wygenerowanych w aplikacjach firm trzecich plików w aplikacji Pliki."</string>
    <string name="cloud_drive_not_login_summary">Niezalogowany</string>
    <string name="cloud_space_full">Brak miejsca w Chmurze. Ulepsz swój plan Chmury, aby móc wysłać więcej elementów.</string>
    <string name="data_consume_dialog_upload_title">Wysyłanie za pomocą danych mobilnych</string>
    <string name="decrypt">Usuń</string>
    <string name="decrypt_error">Nie udało się usunąć</string>
    <string name="decrypting">Usuwanie…</string>
    <string name="display_mode">Wyświetlaj</string>
    <string name="encrypt_success_first_five">Ten element jest obecnie prywatny. Przeciągnij w dół w głównym menu Plików, aby go zobaczyć.</string>
    <string name="enter">Otwórz Pliki</string>
    <string name="ftp_account_req_notice">"Nazwa użytkownika i hasło powinny mieć od %1$d do %2$d znaków (rozróżniane są duże i małe litery) i nie powinny zawierać znaków specjalnych."</string>
    <string name="ftp_username_and_passworld">Dane logowania</string>
    <string name="guide_two_summary">Domyślnie zdjęcia z Galerii oraz zrzuty ekranu są ukryte.</string>
    <string name="home_title">Pliki</string>
    <string name="lack_perm_msg">Do poprawnego działania aplikacja Pliki wymaga następujących uprawnień: &lt;b>%s&lt;/b></string>
    <string name="launcher_icon_remove_description_content">"Aplikacja Pliki jest aplikacją systemową. Po usunięciu jej skrótu z Ekranu głównego zarządzanie plikami na urządzeniu będzie utrudnione."</string>
    <string name="launcher_icon_remove_description_title">Usunąć aplikację \"Pliki\" z Ekranu głównego?</string>
    <string name="message_request_manage_external_storage_perm">Aby móc zarządzać plikami znajdującymi się na urządzeniu, aplikacja Pliki wymaga uprawnień dostępu do plików. Możesz je nadać w Ustawieniach.</string>
    <string name="midrive_hide_recent_cloud_files">"Nie wyświetlaj plików z Mi Drive'a w menu Ostatnio używane"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"Na razie to wszystko"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"Na razie to wszystko"</string>
    <string name="need_open_content">Aby użyć tej funkcji, zezwól aplikacji Pliki na dostęp do swoich zdjęć i plików.</string>
    <string name="need_read_storage_permission">"Aby działać normalnie, aplikacja Pliki wymaga uprawnienia dostępu do pamięci urządzenia."</string>
    <string name="notification_title_syncing_with_count">Synchronizowanie elementów. Pozostało %1$s plików.</string>
    <string name="open_or_close_wlan">Wyłączanie i włączanie Wi-Fi</string>
    <string name="operation_download_error_other">Wystąpił błąd systemu. Odczekaj minutę lub dwie i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="operation_encrypt_summary">Zaszyfruj pliki w prywatnym katalogu. Odszyfrowywanie dużych plików może trwać dłużej.</string>
    <string name="operation_send_to_pc">Przenieś na komputer</string>
    <string name="operation_show_privacy_policy">Wyświetl politykę prywatności</string>
    <string name="operation_show_sys">Pokaż ukryte pliki i katalogi</string>
    <string name="operation_upload_buy_space">Ulepsz</string>
    <string name="operation_upload_err_full_space">W Chmurze nie ma miejsca. Ulepsz swój plan, aby móc wysłać więcej elementów.</string>
    <string name="operation_upload_err_not_support_overseas">W tym momencie wysyłać pliki mogą tylko użytkownicy z Chin kontynentalnych.</string>
    <string name="operation_upload_err_other">Wystąpił błąd systemu. Odczekaj minutę lub dwie i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="pattern_month_day">d.MM.</string>
    <string name="pattern_month_day_hh_mm_12">d.MM. hh:mm a</string>
    <string name="pattern_month_day_hh_mm_24">d.MM. HH:mm</string>
    <string name="permission_denial">"Brak dostępu do plików. Zezwól Plikom na dostęp do pamięci."</string>
    <string name="permission_required">"Brak dostępu do plików. Zezwól Plikom na dostęp do pamięci."</string>
    <string name="phone_storage_info_str">Dostępne %1$s z %2$s</string>
    <string name="phone_storage_size_tip">Wyświetlana tu wartość dostępnej pamięci może różnić się od tej podawanej przez system.</string>
    <string name="positive_order">Rosnąco</string>
    <string name="privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="privacy_policy_renew">Zaktualizowano Politykę prywatności</string>
    <string name="privacy_policy_renew_content"><Data>"&lt;a href=\"%1$s\">Polityka prywatności&lt;/a> aplikacji Pliki została zaktualizowana. Zanim przejdziesz dalej, przeczytaj ją, aby zrozumieć swoje prawa jako użytkownika, a także metody, w ramach których Xiaomi wykorzystuje Twoje dane, a następnie wyraź zgodę na jej warunki."</Data></string>
    <string name="privacy_recall_alert_description" formatted="false">"Aby wycofać zgodę, usuń z Mi Drive wszystkie pliki. Oto, jak to zrobić:&lt;br />&lt;xliff:g id=cancel_mi_drive_alert_description_list_1 refersto=1>%1d&lt;/xliff:g>. Na stronie głównej Mi Drive przytrzymaj jakiś element, aby pojawił się przycisk \"Zaznacz wszystko\". Za jego pomocą możesz wybrać maksymalnie 200 plików na raz i je usunąć.&lt;br />&lt;xliff:g id=cancel_mi_drive_alert_description_list_2 refersto=2>%2d&lt;/xliff:g>. Po wykonaniu tej czynności wyczyść ostatnio usunięte elementy."</string>
    <string name="privacy_recall_confirm_description">"Jeśli przejdziesz dalej, wycofasz zgodę na warunki Polityki prywatności aplikacji Pliki. Xiaomi zaprzestanie gromadzenia Twoich danych, a informacje już zgromadzone i przechowywane zostaną usunięte w czasie określonym odpowiednimi przepisami i regulacjami, o ile nie stwierdzono inaczej."</string>
    <string name="private_folder_update_msg">Aplikacja Pliki wprowadza dodatkowe zabezpieczenie: od teraz możesz zaszyfrować prywatne pliki!</string>
    <string name="qq_msg">"Ze względu na ograniczenia Androida 11, aplikacja Pliki nie może uzyskać dostępu do dokumentów QQ."</string>
    <string name="recent_hide_cloud_drive_files">Nie pokazuj plików Mi Drive w menu Ostatnio używane</string>
    <string name="request_document_permission">Aby zarządzać plikami na karcie SD, nadaj Plikom wymagane uprawnienia.</string>
    <string name="reverse_order">Malejąco</string>
    <string name="select_volume">Wybierz nośnik</string>
    <string name="sort_mode">Sortowanie</string>
    <string name="sort_type">Filtr</string>
    <string name="view_type">Widok</string>
    <string name="wechat_msg">"Ze względu na ograniczenia Androida 11, aplikacja Pliki nie może uzyskać dostępu do dokumentów otwieranych w WeChacie. Otwórz i zapisz dokumenty w WeChacie, aby pojawiły się one tutaj."</string>
    <string name="withdraw_consent_content">"Jeśli będziesz kontynuować, wycofasz swoją zgodę na warunki Polityki prywatności aplikacji Pliki. Informacje o Tobie, które zostały już zgromadzone i przetworzone przez Xiaomi, zostaną usunięte w czasie określonym odpowiednimi przepisami i regulacjami, chyba że ustalono inaczej. Ponieważ aplikacja Pliki dostarcza swoje usługi w oparciu o niezbędne dane osobowe, wycofanie Twojej zgody zostanie potraktowane jako odmowa akceptacji usług tejże aplikacji."</string>
    <string name="withdraw_consent_summary">Wycofanie zgody na warunki Polityki prywatności aplikacji Pliki</string>
</resources>
