<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appcirculate_fragment_circulate_device_card_switch_title_1">Włącz Wi-Fi i Bluetooth</string>
    <string name="appcirculate_toast_loading">Przełączanie na inne urządzenie…</string>
    <string name="appcirculate_toast_not_support_device_phone">"Nie można otworzyć tej aplikacji na telefonie"</string>
    <string name="audio_record_des">W celu przesyłania dźwięku z urządzenia do zewnętrznych monitorów</string>
    <string name="camera_associate_connecting">Łączenie z aparatem</string>
    <string name="camera_associate_disconnecting">Rozłączanie z aparatem telefonu</string>
    <string name="camera_associate_success">Połączono z aparatem</string>
    <string name="camera_connecting_device">Łączenie z %s</string>
    <string name="camera_disconnecting_device">Rozłączanie z %s</string>
    <string name="camera_permission_dialog_message">Zezwól tej aplikacji na korzystanie z aparatu tego urządzenia. Możesz przyznać to uprawnienie w Ustawieniach.</string>
    <string name="camera_permission_dialog_negative">Anuluj</string>
    <string name="camera_permission_dialog_positive">Ustawienia</string>
    <string name="camera_permission_dialog_title">Wymagane uprawnienia</string>
    <string name="camera_permission_timeout_toast">Przekroczono czas żądania. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="camera_title">Wyszukiwanie dostępnych urządzeń…</string>
    <string name="cancel">Anuluj</string>
    <string name="car_card_air_temperature_minus">Obniż temperaturę klimatyzacji</string>
    <string name="circulate_audio_group_title">Odtwarzanie…</string>
    <string name="circulate_card_mirror_pad_subtitle">"Przeciągnij \"Ekran tabletu\" na telewizor,
aby udostępnić ekran"</string>
    <string name="circulate_card_tv_device_sync">Interakcja urządzeń Xiaomi</string>
    <string name="circulate_controlphone_button_hint">Pokaż ekran</string>
    <string name="circulate_controlphone_title">Zarządzaj urządzeniem</string>
    <string name="circulate_cta_app_name">Interakcja urządzeń Xiaomi</string>
    <string name="circulate_cta_desc_lite_phone">Usługi łączności między urządzeniami Xiaomi pozwalają Twoim urządzeniom na bezprzewodową interakcję ze sobą. Aby móc działać normalnie, muszą one łączyć się z Internetem i wymagają następujących uprawnień:</string>
    <string name="circulate_cta_desc_pad">Witamy w Mi Smart Hub! Aplikacja zezwala na korzystanie z projekcji i Mi Smart Play, a także na przesyłanie odtwarzanych multimediów pomiędzy urządzeniami. Aplikacja wymaga połączenia z Internetem i następujących uprawnień, aby działać poprawnie:</string>
    <string name="circulate_cta_desc_phone">Usługi łączności między urządzeniami Xiaomi pozwalają Twoim urządzeniom na bezprzewodową interakcję ze sobą, Aby móc działać normalnie, muszą one łączyć się z Internetem i wymagają następujących uprawnień:</string>
    <string name="circulate_cta_desc_phone_global">Usługi łączności między urządzeniami Xiaomi umożliwiają bezprzewodową interakcję między Twoimi urządzeniami.</string>
    <string name="circulate_cta_premission_bluetooth_subtitle">W celu łączenia urządzeń i przesyłania danych między nimi</string>
    <string name="circulate_cta_premission_get_installed_apps_subtitle">W celu uzyskiwania listy aplikacji zainstalowanych na urządzeniu mobilnym i klonowania ekranu na komputerach</string>
    <string name="circulate_cta_premission_mac_address_subtitle">W celu odnajdywania urządzeń w pobliżu</string>
    <string name="circulate_cta_premission_obtain_information_subtitle">W trakcie nagrywania lub projekcji usługa dostarczająca tę funkcję może rejestrować wszystkie dane wyświetlane na Twoim ekranie lub odtwarzane z Twojego urządzenia, w tym dane wrażliwe takie jak dźwięki, hasła, informacje dot. płatności, zdjęcia czy wiadomości</string>
    <string name="circulate_cta_premission_read_call_log_subtitle">W celu przekazywania połączeń między urządzeniami w trakcie klonowania ekranu</string>
    <string name="circulate_cta_premission_sound_subtitle">W celu nagrywania lokalnego dźwięku w trakcie projekcji i klonowania ekranu</string>
    <string name="circulate_cta_premission_sound_title">Nagrywanie dźwięku</string>
    <string name="circulate_cta_premission_storage_subtitle">W celu projekcji i przesyłania treści z tego urządzenia</string>
    <string name="circulate_cta_premission_transferring_data_subtitle">W celu przesyłania danych między połączonymi urządzeniami</string>
    <string name="circulate_cta_premission_wlan_subtitle">Do przesyłania elementów i łączenia urządzeń przez Wi-Fi</string>
    <string name="circulate_cta_premission_wlan_subtitle_china">W celu przesyłania elementów i łączenia urządzeń przez Wi-Fi</string>
    <string name="circulate_cta_premission_wlan_subtitle_global">Do wyszukiwania urządzeń w pobliżu i przesyłania zadań przez Wi-Fi</string>
    <string name="circulate_cta_premission_wlan_subtitle_miui_plus">Do przesyłania zadań przez Wi-Fi</string>
    <string name="circulate_cta_premission_wlan_subtitle_miui_plus_global">Do przesyłania zadań przez Wi-Fi</string>
    <string name="circulate_cta_premission_wlan_title">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="circulate_cta_premission_wlan_title_global">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="circulate_cta_user_agreement">Zanim przejdziesz dalej, przeczytaj i zaakceptuj warunki &lt;txt href=\"%1$s\">Umowy użytkownika&lt;/txt> oraz &lt;txt href=\"%2$s\">Polityki prywatności&lt;/txt> Xiaomi.</string>
    <string name="circulate_headset_control_battery_right">P</string>
    <string name="circulate_headset_error_account_not_match">"Upewnij się, że na obu urządzeniach używasz tego samego konta Xiaomi"</string>
    <string name="circulate_headset_error_self_upgrade">"Nie udało się ukończyć tej akcji. Zaktualizuj aplikację."</string>
    <string name="circulate_headset_error_upgrade">Zaktualizuj aplikację na urządzeniu docelowym</string>
    <string name="circulate_pad_app_continuity">"Używanie %1$s z telefonu"</string>
    <string name="circulate_pad_card_being_used_cellular_wifi_china">Udostępniasz sygnał Wi-Fi tabletowi</string>
    <string name="circulate_phone_card_using_cellular_wifi_china">"Używa sygnału Wi-Fi telefonu"</string>
    <string name="circulate_public_device_title_format">%2$s %1$s</string>
    <string name="circulate_ringfind_button_hint_stop">Zatrzymaj dźwięk</string>
    <string name="close_auxiliary_wifi_hint_china">Wyłącz funkcję \"Zwiększenie prędkości sieci (dwupasmowe Wi-Fi)\", aby móc włączyć projekcję</string>
    <string name="connect_settings_base">Interakcja urządzeń Xiaomi</string>
    <string name="connect_settings_communication_sharing">Bezprzewodowy tethering</string>
    <string name="connect_settings_connect_permission">Interakcja urządzeń Xiaomi i uprawnienia</string>
    <string name="connect_settings_connection_service">Interakcja urządzeń Xiaomi</string>
    <string name="connect_settings_corp_network">Asystent sieci</string>
    <string name="connect_settings_privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="connect_settings_summary_corp_phone">Odbieraj połączenia na tabletach lub komputerach w pobliżu zalogowanych na Twoje konto Xiaomi</string>
    <string name="connect_settings_user_agreement">Umowa użytkownika</string>
    <string name="controller_auth_cancel">Anuluj</string>
    <string name="controller_auth_title">Zweryfikuj pilot</string>
    <string name="copy_toast_msg">Skopiowano link do schowka</string>
    <string name="device_permission_dialog_message">Otwórz Ustawienia > Interakcja urządzeń Xiaomi > Interakcja urządzeń Xiaomi i uprawnienia na %s i przyznaj uprawnienia do aparatu.</string>
    <string name="device_permission_dialog_message_car">Możesz zezwolić na dostęp do kamery na %s w Ustawieniach > System > Zarządzaj aplikacjami > Specjalne uprawnienia > Łączność między urządzeniami.</string>
    <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">Włącz Wi-Fi, aby móc użyć projekcji za pomocą NFC. Zrobić to teraz?</string>
    <string name="dialog_no_device_message_china"><Data>%1$d. Połącz telefon i telewizor z tą samą siecią Wi-Fi.&lt;br>&lt;br>%2$d. W niektórych telewizorach ta funkcja dostępna jest tylko wtedy, gdy włączone jest przesyłanie ekranu. Wyświetl zakładkę &lt;a href=milink://com.milink.service/specification>\"Pomoc\"&lt;/a>, aby dowiedzieć się więcej.</Data></string>
    <string name="dialog_scan_message_china">"%1$d. Połącz telefon i telewizor z tą samą siecią Wi-Fi.

%2$d. Wyświetl zakładkę \"Pomoc\", aby dowiedzieć się więcej."</string>
    <string name="dialog_scanning_close_dual_wifi_china">Aby móc dokonywać projekcji, wyłącz funkcję \"Zwiększenie prędkości sieci (dwupasmowe Wi-Fi)\". Zrobić to teraz?</string>
    <string name="dual_wifi_warning_china">Wyłącz Podwójne Wi-Fi i spróbuj ponownie</string>
    <string name="dual_wifi_warning_global">Wyłącz Podwójne Wi-Fi i spróbuj ponownie</string>
    <string name="fallback_menu_item_copy_link">Kopiuj link</string>
    <string name="fallback_menu_item_open_in_browser">Otwórz w przeglądarce</string>
    <string name="fallback_menu_item_share_link">Wyślij link</string>
    <string name="file_read_des">W celu wyświetlania zdjęć i innych plików na zewnętrznych monitorach</string>
    <string name="global_dialog_cancle">Anuluj</string>
    <string name="global_dialog_nearbydevice_permission_message">Usługi łączności między urządzeniami Xiaomi wymagają pozwolenia na łączenie się z urządzeniami w pobliżu, aby je odnajdywać. Przyznaj to uprawnienie w Ustawieniach, aby móc normalnie używać tych usług.</string>
    <string name="global_privacy_tip">&lt;Data>Xiaomi musi zbierać niezbędne dane osobowe, aby świadczyć podstawowe usługi i optymalizować proces projekcji. Możesz dowiedzieć się, jak firma przetwarza informacje, które zbiera z &lt;a href=%1$s>Polityki prywatności&lt;/a>. W każdej chwili możesz wycofać zgodę na jej warunki w Ustawieniach.&lt;/Data></string>
    <string name="help_page_text_06">"%1$d. Telewizory Mi TV, dekodery i projektory Mi:
Aby osiągnąć najlepsze rezultaty, połącz telefon i zewnętrzny monitor z tą samą siecią Wi-Fi. Jeśli urządzenia są połączone z różnymi sieciami, do odnalezienia i połączenia się z zewnętrznym monitorem może być potrzebne więcej czasu.
Uwaga: Starsze telewizory mogą nie wspierać przesyłania ekranu pomiędzy różnymi sieciami.
%2$d. Jeśli używasz telewizorów, przystawek lub projektorów innych marek, połącz telefon i zewnętrzny monitor z tą samą siecią Wi-Fi.
Jeśli urządzenia nie mogą być połączone z tą samą siecią Wi-Fi, włącz funkcję Miracast na zewnętrznym monitorze (nazwa funkcji może się różnić w zależności od modelu)."</string>
    <string name="help_page_text_09">"Dotknij przełącznika \"Wyświetl bezprzewodowo\" w Panelu powiadomień. Włącz Wi-Fi i Bluetooth, aby zapewnić stabilniejsze połączenie."</string>
    <string name="help_page_text_09_new_1">Włącz projekcję w Centrum funkcji na swoim urządzeniu, a następnie wyszukaj monitor zewnętrzny.</string>
    <string name="help_page_text_13_summary_1">Masz problem z połączeniem?</string>
    <string name="help_page_text_14">"%1$d. Jeśli chcesz użyć urządzenia Xiaomi, ale nie możesz go odnaleźć na liście dostępnych urządzeń, sprawdź następujące rozwiązania:
Połącz swoje urządzenie i zewnętrzny monitor (np. telewizor) z tą samą siecią Wi-Fi bądź połącz zewnętrzny monitor z hotspotem z Twojego urządzenia. Jeśli nie ma dostępnych żadnych sieci Wi-Fi w pobliżu bądź nie możesz połączyć obydwu urządzeń z tą samą siecią, sprawdź, czy funkcje wyświetlania bezprzewodowego na zewnętrznym monitorze są aktualne, włącz Bluetooth na obydwóch urządzeniach i włącz funkcję Miracast na swoim telewizorze.
%2$d. Jeśli przesyłasz ekran z urządzenia Xiaomi pierwszy raz, musisz przejść weryfikację.
%3$d. Jeśli używasz innego urządzenia niż Xiaomi i nie możesz go odnaleźć na liście dostępnych urządzeń, sprawdź następujące rozwiązania:
Połącz swoje urządzenie i zewnętrzny monitor (np. telewizor) z tą samą siecią Wi-Fi bądź połącz zewnętrzny monitor z hotspotem z Twojego urządzenia. Jeśli to nie pomoże, zainstaluj aplikację HappyCast na swoim telewizorze i postępuj zgodnie z instrukcjami."</string>
    <string name="help_page_text_17_content">Możesz wyświetlać elementy z telefonu Xiaomi na większości modeli telewizorów Xiaomi z funkcją Bluetooth bez konieczności ręcznego włączania funkcji Miracast. Jeśli musisz ją włączyć, naciśnij przycisk [MENU] i rozpocznij projekcję, używając opcji przeznaczonej dla innych telefonów z Androidem.</string>
    <string name="help_page_text_37">Upewnij się, że twoje urządzenie wspiera funkcję Miracast. W niektórych modelach możesz nacisnąć przycisk [SOURCE] na pilocie i wybrać \"Screen Mirroring\". Na niektórych modelach można włączyć tą funkcję poprzez zakładkę Sieć > Wi-Fi Direct; Na części modeli ta funkcja jest włączona domyślnie.</string>
    <string name="i_see">OK</string>
    <string name="image_transfer_failed">"Nie udało się przesłać obrazu"</string>
    <string name="install">Zainstaluj</string>
    <string name="keyguard_security_setting_privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="message_connection_interrupted">Upewnij się, że komputer i tablet znajdują się w zasięgu połączenia i mają włączone Wi-Fi oraz Bluetooth. Aby kontynuować, rozpocznij ponownie zadanie na komputerze.</string>
    <string name="message_install">Aby móc szkicować na różnych urządzeniach, zainstaluj Mi Canvas.</string>
    <string name="message_update">Aby móc szkicować na różnych urządzeniach, zaktualizuj Mi Canvas.</string>
    <string name="miplay_device_full_name">%2$s z %1$s</string>
    <string name="mirror_phone_content_remote">Możesz włączyć Ekran główny+ w Ustawieniach > Interakcja urządzeń Xiaomi.</string>
    <string name="mirror_remote_pad_content">Możesz włączyć Ekran główny+ w Ustawieniach > Interakcja urządzeń Xiaomi.</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"Na razie to wszystko"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"Na razie to wszystko"</string>
    <string name="onehop_mirror_guide_message_text_1">Udostępnij ekran telefonu na komputerze jednym dotknięciem.</string>
    <string name="onehop_mirror_guide_message_text_2">Wybierz zdjęcia, filmy i inne pliki z Galerii lub Plików, aby przesłać je na komputer.</string>
    <string name="p2p_location_des">W celu połączenia Twojego urządzenia z zewnętrznymi monitorami</string>
    <string name="path_setting_cast">Więcej ustawień sieci/Projekcja</string>
    <string name="path_setting_cast_demo">Więcej ustawień sieci/Projekcja/Demonstracje</string>
    <string name="path_setting_cast_demo_document">Więcej ustawień sieci/Projekcja/Demonstracje/Dokumenty</string>
    <string name="path_setting_cast_demo_gallery">Więcej ustawień sieci/Projekcja/Demonstracje/Zdjęcia i filmy</string>
    <string name="path_setting_cast_demo_game">Więcej ustawień sieci/Projekcja/Demonstracje/Gry</string>
    <string name="path_setting_cast_feature">Więcej ustawień sieci/Projekcja/Specjalne funkcje</string>
    <string name="path_setting_cast_help">Więcej ustawień sieci/Projekcja/Pomoc</string>
    <string name="privacy_permission_wlan_china">Włączanie i wyłączanie Wi-Fi</string>
    <string name="privacy_setting_category_1">Polityka prywatności</string>
    <string name="privacy_setting_category_2">Polityka prywatności HappyCast</string>
    <string name="privacy_setting_revoke_lelink_policy">Cofnięcie zgody na Politykę prywatności HappyCast</string>
    <string name="privacy_setting_show_lelink_policy">Wyświetl Politykę prywatności HappyCast</string>
    <string name="privacy_setting_show_policy">Wyświetl Politykę prywatności</string>
    <string name="privacy_setting_show_user_agreement">Wyświetl Umowę użytkownika</string>
    <string name="privacy_text_2"><Data>"Jeśli nie zgadzasz się na nadanie tych uprawnień bądź udostępnianie i wysyłanie Twoich informacji, nie będziesz mógł używać tej aplikacji. Możesz odinstalować tą aplikację, wylogować się z niej bądź ograniczyć dla niej uprawnienia w Ustawieniach w każdym momencie.
Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=%1$s>Umowy użytkownika&lt;/a> i &lt;a href=%2$s>Polityki prywatności&lt;/a> Xiaomi przed użyciem tej funkcji."</Data></string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　• Odczyt i zapis obrazów na urządzeniu w celu wyświetlania ich na zewnętrznym monitorze
　　• Nagrywanie rozmów i dźwięku w celu odtwarzania dźwięku na zewnętrznym monitorze
　　• Dostęp do numeru telefonu, IMEI i IMSI w celu identyfikacji urządzenia
　　• Dostęp do lokalizacji w celu odnajdywania urządzeń w pobliżu"</string>
    <string name="quick_settings_device_dialog_message">"Jeśli włączysz tę funkcję, możliwe będzie odnajdywanie telewizorów, głośników i samochodów znajdujących się w pobliżu w Centrum funkcji. Włączyć?"</string>
    <string name="scan_wifi_label_china">Połącz się z Wi-Fi</string>
    <string name="screen_projection_characteristics_cast_summary">Przesyłaj zawarość ekranu do telewizora w pobliżu</string>
    <string name="screen_projection_example_document_hint_new"><Data>*Aby użyć tej funkcji, przejdź do Plików > Dokumenty i dotknij ikony &lt;img src=../drawable/ic_cast_icon_photo.png/>.</Data></string>
    <string name="screen_projection_example_document_summary">Wyświetlaj prezentacje na zewnętrznym monitorze - możesz przełączać się pomiędzy slajdami i wyświetlać notatki za pomocą telefonu. Aby wypróbować tę funkcję, przejdź do aplikacji Pliki > Dokumenty.</string>
    <string name="screen_projection_example_gallery_hint_new"><Data>*Aby użyć tej funkcji, przejdź do Galerii, wybierz zdjęcie, dotknij opcji \"Wyślij\" na dolnym pasku, a następnie ikony &lt;img src=../drawable/ic_cast_icon_photo.png/>.</Data></string>
    <string name="synergy_text">Interakcja urządzeń Xiaomi</string>
    <string name="title_install">Zainstaluj Mi Canvas</string>
    <string name="title_update">Zaktualizuj Mi Canvas</string>
    <string name="update">Zaktualizuj</string>
    <string name="upgrade_phone_device_tip">*Aktualizacje dostarczane przez telefon Xiaomi</string>
</resources>
